<?xml version="1.0"?>
<Canzoniere Version="1">
    <Generi>
        <Genere>Tutte</Genere>
        <Genere>Italiane</Genere>
        <Genere>Straniere</Genere> 
    </Generi>
    <Canzoni>
        <Canzone Numero="1" Titolo="L'isola che non c'è" Genere="Italiane">
            <Testo>
 Re                                   La
Seconda stella a destra, questo é il cammino
      Sol                Re
e poi dritto, fino al mattino
       Si-       Fa#7    Sol
poi la strada la trovi da te
           Re   La      Re
porta all'isola che non c'é
Forse questo ti sembrerá strano,
ma la ragione ti ha un po' preso la mano
ed ora sei quasi convinto che
non puó esistere un'isola che non c'é
E a pensarci, che pazzia,
e chi é saggio, chi é maturo lo sa
non puó esistere nella realtá
Son d'accordo con voi, non esiste una terra
dove non ci son santi né eroi
e se non ci son ladri, se non c'é mai la guerra
forse é proprio l'isola che non c'é che non c'é
E non é un'invenzione
e neanche un gioco di parole
se ci credi ti basta perché
poi la strada la trovi da te

Son d'accordo con voi niente ladri e gendarmi,
ma che razza di isola é?
Niente odio e violenza, né soldati né armi
forse é proprio l'isola che non c'é... che non c'é...
Seconda stella a destra, questo é il cammino
e poi dritto fino al mattino
non ti puoi sbagliare perchè
quella é l'isola che non c'è
E ti prendono in giro se continui a cercarla
ma non darti per vinto perché
chi ci ha giá rinunciato e ti ride alle spalle
forse é ancora piú pazzo di te

            </Testo>
        </Canzone>					
        <Canzone Numero="2" Titolo="Rimmel" Genere="Italiane">
            <Testo>
Intro:
Do Re- Mi- Fa
Do Re- Mi- Fa

Do 
E qualcosa rimane
Fa            Sol         Do          La-
tra le pagine chiare e le pagine scure
                  Mi-        Fa      Do
e cancello il tuo nome dalla mia facciata
Re-               Mi-        Fa
e confondo i miei alibi e le tue ragioni
Do           Sol        Do
i miei alibi e le tue ragioni

Chi mi ha fatto le carte
e mi ha chiamato vincente ma e uno zingaro e' un trucco
e un futuro invadente fossi stato un po' piu' giovane
l'avrei distrutto con la fantasia
l'avrei stracciato con la fantasia

Rit:
    La- 
    Ora le tue labbra puoi spedirle
          Mi-
    Ad un indirizzo nuovo
    Fa 
    E la mia faccia sovrapporla
      Do
    A quella di chissà chi altro
    La-
    Ancora i tuoi quattro assi
         Mi-
    Bada bene di un colore solo
    Fa                      Sol 
    Li puoi nascondere o giocare con chi vuoi
    Fa                     Sol
    O farli rimanere buoni amici come noi

Do Re- Mi- Fa
Do Re- Mi- Fa

Santa voglia di vivere e dolce venere di rimmel
come quando fuori pioveva e tu mi domandavi
se per caso avevo ancora quella foto
in cui tu sorridevi e non guardavi
                
Ed il vento passava sul tuo collo
di pelliccia e sulla tua persona
e quando io senza capire ho detto si
hai detto e tutto quel che hai di me
e' tutto quel che ho di te

Rit.            
            </Testo>
        </Canzone>              
         <Canzone Numero="3" Titolo="Generale" Genere="Italiane">             
            <Testo>
LA RE LA RE

    LA
Generale dietro alla collina
          LA
Ci sta la notte crucca e assassina
              RE
E in mezzo al prato c'è una contadina
              LA                 FA#m
Curva sul tramonto sembra una bambina
            SIm
Di cinquant'anni e di cinque figli
          LA
Venuti al mondo come conigli
           MI
Partiti al mondo come soldati
                LA
E non ancora tornati

RE LA RE LA MI

Generale dietro la stazione
Lo vedi il treno che portava al sole
Non fa più fermate neanche per pisciare
Si va dritti a casa senza più pensare
Che la guerra è bella anche se fa male
Che torneremo ancora a cantare
E a farci fare l'amore, l'amore dalle infermiere

Generale la guerra è finita
Il nemico è scappato, è vinto, è battuto
Dietro la collina non c'è più nessuno
Solo aghi di pino e silenzio e funghi
Buoni da mangiare buoni da seccare
Da farci il sugo quando viene Natale
Quando i bambini piangono e a dormire
Non ci vogliono andare

Generale queste cinque stelle
Queste cinque lacrime sulla mia pelle
Che senso hanno dentro al rumore
Di questo treno che è mezzo vuoto
E mezzo pieno e va veloce verso il ritorno
Tra due minuti è quasi giorno
È quasi casa è quasi amore
                
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="4" Titolo="7 e 40" Genere="Italiane">
            <Testo>
FA
Mi sono informato c'è un treno che parte alle 7 e 40
                                            SIb
non hai molto tempo il traffico è lento nell'ora di punta
   REm                                 SOL
Ti bastano dieci minuti per giungere a casa, la nostra
    DO                   SIb          DO
la chiave, ricorda, che sempre lì, lì sulla finestra
      REm                                 SOL
E nel far le valigie ricordati di non scordare
        SIb                                  FA
qualche cosa di tuo che a te poi mi faccia pensare
      LAm                 REm
e ora basta non stare più qui
LAm                  REm 
ti rendi conto anche tu
SIb                   FA
che noi soffriamo di più
        DO
ogni istante che passa di più no non piangere
 FA           SIb   FA           SIb
presto presto eeee presto presto eiee
 FA           DO
presto presto vai...

            REm                     SIb
    Da un minuto sei partita e sono solo
           DO                      FA
    sono strano e non capisco cosa c'è
             REm                         SIb
    Sui miei occhi da un minuto sceso un velo
          DO         FA      DO             FA
    forse solo suggestione o paura o chissà che
    possibile che abbia fin da ora gi bisogno di te...

Mi sono informato c'è un volo che parte alle 8 e 50
non ho molto tempo il traffico lento nell'ora di punta
Mi bastano dieci minuti per giungere a casa, la nostra
la chiave l'hai messa senz'altro lì, lì sulla finestra
E nel far le valigie stavolta non devo scordare
di mettere un fiore che adesso ti voglio comprare
con l'aereo in un ora son lì
e poi di corsa un tassì
sono certo così
quando arrivi col treno mi vedi, non piangere
presto presto eee presto presto eiee
presto presto vai ... nananan
presto presto eee presto presto eie
  FA          LAb         SIb  FA
presto presto fai presto ... dididididi...
  FA  LAb SIb FA
                
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="5" Titolo="Mi ritorni in mente" Genere="Italiane">
            <Testo>
SOL SIm DO 

Rit:
SOL           MIm   RE         DO
Mi ritorni in mente bella come sei
SOL            LAm RE
forse ancor di più
              LAm   DO         LAm
Mi ritorni in mente dolce come mai
RE           MIm
come non sei tu
SIm                 MIm  RE            DO
Un angelo caduto in volo questo tu ora sei
   SIm     LAm    DO
in tutti i sogni miei
           SOL          LA7
come ti vorrei, come ti vorrei
DO7                         SOL DO7 SOL
Ma c'è qualcosa che non scordo
DO7                         SOL DO7 SOL
ma c'è qualcosa che non scordo
SOL             MI7 LAm
che non scordo...

    LAm
    Quella sera ballavi insieme a me
      SOL
    e ti stringevi a me
    LAm
    all'improvviso, mi hai chiesto lui chi è
    SOL
    lui chi è
           SIm      DO                        SOL
    un sorriso e ho visto la mia fine sul tuo viso
        DO                         SOL
    il nostro amor dissolversi nel vento
    DO                          RE7
    ricordo sono morto in un momento

Rit.
SOL MI7 MI4/7
che non scordo...
                
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="6" Titolo="Ho messo via" Genere="Italiane">
            <Testo>
SOL DO MIm DO RE

         SOL
Ho messo via un po' di rumore
    DO
dicono così si fa
         MIm
nel comodino c'è una mina
           DO         RE
e tonsille da seimila watt.

Ho messo via i rimpiattini
dicono non ho l'età
se si voltano un momento
io ci rigioco perché a me...
 SOL DO MIm DO RE
 va

Ho messo via un po' di illusioni
che prima o poi basta così
ne ho messe via due o tre cartoni
comunque so che sono lì.
Ho messo via un po' di consigli
dicono è più facile
li ho messi via perché a sbagliare
sono bravissimo da me.

Rit:
             SIm
    Mi sto facendo un po' di posto
                DO
    e che mi aspetto chi lo sa
                MIm
    che posto vuoto ce n'è stato
        DO         RE4 RE
    ce n'è ce ne sarà.
             SOL
    Ho messo via un bel po' di cose
                DO
    ma non mi spiego mai il perché
             MIm        RE     SOL DO
    io non riesca a metter via te

SOL DO MIm DO RE

Ho messo via un po' di legnate
i segni quelli non si può
che non è il male ne' la botta
ma purtroppo il livido.
Ho messo via un bel po' di foto
che prenderanno polvere
sia su rimorsi che rimpianti
che rancori e sui perché

Rit.

SOL DO MIm DO RE
    SIb                FA
    In queste scarpe...e su questa terra
        RE
    che dondola dondola dondola dondola
    SIb                  FA                 RE
    con il conforto di...un cielo che resta lì

Rit.
     MIm     RE
    riesca a metter via...
     MIm     RE         SOL DO
    riesca a metter via te
SOL DO MIm DO RE
                
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="7" Titolo="Non è tempo per noi" Genere="Italiane">
            <Testo>
SOL RE DO MI-
SOL RE DO MI-

   DO                    RE
Ci han concesso solo una vita
            SOL              RE/FA# MIm
Soddisfatti o no qua non rimborsano mai
   DO                   RE
E calendari a chiederci se
                   SOL  RE/FA# MIm
stiamo prendendo abbastanza abbastanza
DO                         RE4 RE
Se per ogni sbaglio avessi mille lire
DOadd9                 RE
Che vecchiaia che passerei

Strade troppo strette e diritte
Per chi vuol cambiar rotta
oppure sdraiarsi un po'
Che andare va bene però
a volte serve un motivo... un motivo
Certi giorni ci chiediamo è tutto qui?
E la risposta è sempre si
Rit:
          SOL       RE          DO           MIm
    Non è tempo per noi che non ci svegliamo mai
           SOL     RE          DO           MIm
    Abbiam sogni però troppo grandi e belli sai
            DO            RE
    Belli o brutti abbiam facce
        MIm              LA
    che però non cambian mai
          DO        RE          FA          SOL
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai

Se un bel giorno passi di qua
lasciati amare e poi scordati svelta di me
che quel tempo è già buono per
amare qualche d'un altro qualche altro
dicono che noi ci stiamo buttando via
ma siam bravi a raccoglierci.

    Non è tempo per noi che non ci adeguiamo mai
    Fuori posto, fuori moda insomma sempre fuori dai
    Abbiam donne pazienti rassegnate ai nostri guai
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai

    Non è tempo per noi che non vestiamo come voi
    Non ridiamo, non piangiamo non amiamo come voi
    Forse ingenui o testardi poco furbi casomai
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai!
                    
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="8" Titolo="Marlon Brando" Genere="Italiane">
            <Testo>
SOL DO RE4 RE (2 volte)

SOL              DO            RE
Lui aveva un vecchio maggiolone cabriolet
SOL              DO          MIm/DO/RE
sfatto ma piaceva tanto a lei
SOL                 DO                RE
Arrivo' e col clacson disse: "Sto aspettando te"
    SOL           DO             RE
Lei scese profumata piu' che mai

Fecero due conti in tasca e videro che
non ci si ballava neanche un po'
lei gli disse: "Questa sera voglio far l'amore,
prima pero' portami a sognare".

       MIm        DO                 RE
    Un fascio di luce va dal proiettore
    SIm       DO              RE  
    per un sogno da duemila li-i-i-ire

Rit:
    SOL             DO             RE
    porti addosso qualche segno provero' a tirarteli via
    SOL          DO            RE
    posso solo questo sogno scusa per la mia fantasia

    MIm               SIm
    giu' in platea sedie di legno
    DO           LAm              RE
    gole secche per la sete d'eroi
    RE                         SOL
    E Marlon Brando e' sempre lui
        DO        RE4  RE
    ooh lui, ooh lui
                            SOL
    Marlon Brando e' sempre lui
        DO        RE4  RE
    ooh lui, ooh lui

Un po' piu' avanti con negli occhi ancora tanto film
Terry Malloy infine, vince lui
Lui le dice come vedi siamo sempre qui
e non e' obbligatorio essere eroi

    Un fascio di luce va dal maggiolone
    carrellata per il lieto fi-i-i-i-ine
Rit.

SOL DO RE4 RE (x3)

    SOL         DO            RE4     RE
    Marlon Brando e' sempre       lui
    SOL         DO            RE4     RE
    Marlon Brando e' sempre       lui

SOL DO RE4 RE (2 volte)
SOL			
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="9" Titolo="Non l'hai mica capito" Genere="Italiane">
            <Testo>
RE SOL RE LA SOL RE
 SOL                                                 RE
Scusa non ho capito vuoi ripetere, che cosa avevi da fare
         LA                                            RE
di tanto importante da non potere proprio proprio rimandare
                SOL                                    RE
Non mi dire, ti prego, non mi dire che dovevi solo studiare
                      LA                                     RE  RE4  RE 
e ti sembra un buon motivo, questo, per non farti neanche sentire!
                 SOL
Sì ti ho capito, t'interessa più la scuola
          RE
e poi del resto chissà come sei brava
          MI7                                             LA
ma scusa, tra i vari interessi che hai dimmi che posto mi dai!

Rit.
              SOL
    Ti voglio bene non l'hai mica capito
              RE
    ti voglio bene lascia stare il vestito
              LA                                        RE  RE4  RE
    ti voglio bene non cambiare discorso dai non scherzare!
              SOL
    Ti voglio bene smetti di giocare
              RE
    ti voglio bene a un certo punto ti devi dare
              LA                                           RE 
    ti voglio bene non puoi farti eternamente corteggiare!

         SOL
Scusa cosa me ne frega del vestito che hai mi piaci come sei,
non mi devi trattare come tutti quei maschietti che ogni tanto ti fai,
chissà che cosa pagherei per poter vedere dentro quella testa cos'hai
se mi stai prendendo in giro guarda che ti giuro, non ti perdonerei!

Rit.
          SOL
Ti voglio bene ... non capisci niente ...
          RE
Ti voglio bene ... bene un accidente
          LA                  SOL
Ti voglio bene ... nonostante tutto .... ti voglio
RE 
Ti voglio bene oh! Ti voglio bene oh! Ti voglio bene oh!
			
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="10" Titolo="Albachiara" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="11" Titolo="Ho imparato a sognare" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="12" Titolo="Io vagabondo" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="13" Titolo="Destinazione paradiso" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="14" Titolo="Gli anni" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="15" Titolo="Come mai" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>              
        <Canzone Numero="16" Titolo="50 Special" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>                  
        <Canzone Numero="17" Titolo="Certe notti" Genere="Italiane">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>		
        <Canzone Numero="100" Titolo="The river" Genere="Straniere">
            <Testo>
Mi-   Sol   Re   Do
Mi-   Sol   Do

  Mi-                   Sol
I come from down in the valley
      Re                 Do
Where mister when you're young
     Mi-             Sol Do             Sol
They bring you up to do like your daddy done
       Do
Me and Mary we met in high school
     Sol          Re   Mi-
When she was just seventeen
     La-
We'd drive out of this valley down
   Sol                   Do
to where the fields were green

We'd go...
Rit:
 Mi-           Do
 down to the river
        Re                        Sol
And into the river we'd dive
      Mi-          Do           Re  Do
Oh down to the river we'd ride

Then I got Mary pregnant
And man that was all she wrote
And for my nineteenth birthday
I got a union card and a wedding coat
We went down to the courthouse
And the judge put it all to rest
No wedding day smiles, no walk down the aisle
No flowers, no wedding dress

That night we went...
Rit.

Mi-   Sol  Re   Do
Mi-   Sol  Do   Sol
Do   Sol   Re   Mi-
La-  Sol   Do

I got a job working construction
for the Johnstown Company
But lately there ain't been much work
on account of the economy
Now all the things that seemed so important
Well mister they vanished right into the air
Now I just act like I don't remember
Mary acts like she don't care

But I remember us riding in my brother's car
Her body tan and wet down at the reservoir
At night on them banks I'd lie awake
And pull her close
just to feel each breath she'd take
Now those memories come back to haunt me
They haunt me like a curse
Is a dream a lie if it don't come true
Or is it something worse,

That sends me down to the river
Though I know the river is dry
That sends me down to the river tonight
Down to the river

   Re       Sol
My baby and I
   Mi-         Do       Re  Do
Oh down to the river we ride
            </Testo>
        </Canzone>		
        <Canzone Numero="101" Titolo="Wonderful tonight" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="102" Titolo="Too much love will kill you" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="103" Titolo="39" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="104" Titolo="Love rescue me" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="105" Titolo="With or without you" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="106" Titolo="I wish you were here" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="107" Titolo="Always" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="108" Titolo="Knocking on Heaven's door" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="109" Titolo="Wind of change" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="110" Titolo="Carrie" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       
        <Canzone Numero="112" Titolo="Where you think you are going" Genere="Straniere">
            <Testo>
            </Testo>
        </Canzone>       		
    </Canzoni>
</Canzoniere>
