<?xml version="1.0"?>
<Canzoniere Version="15">
    <Generi>
        <Genere>Tutte</Genere>
        <Genere>Italiane</Genere>
        <Genere>Straniere</Genere>
        <Genere>Cartoni</Genere>
    </Generi>
    <Canzoni>
        <Canzone Numero="1" Titolo="L'isola che non c'è" Genere="Italiane">
            <Testo>
Seconda stella a destra, questo é il cammino
e poi dritto, fino al mattino
poi la strada la trovi da te
porta all'isola che non c'é

Forse questo ti sembrerá strano,
ma la ragione ti ha un po' preso la mano
ed ora sei quasi convinto che
non puó esistere un'isola che non c'é

E a pensarci, che pazzia,
e chi é saggio, chi é maturo lo sa
non puó esistere nella realtá

    Son d'accordo con voi, non esiste una terra
    dove non ci son santi né eroi
    e se non ci son ladri, se non c'é mai la guerra
    forse é proprio l'isola che non c'é che non c'é

E non é un'invenzione
e neanche un gioco di parole
se ci credi ti basta perché
poi la strada la trovi da te

    Son d'accordo con voi niente ladri e gendarmi,
    ma che razza di isola é?
    Niente odio e violenza, né soldati né armi
    forse é proprio l'isola che non c'é, che non c'é

Seconda stella a destra, questo é il cammino
e poi dritto fino al mattino
non ti puoi sbagliare perchè
quella é l'isola che non c'è

E ti prendono in giro se continui a cercarla
ma non darti per vinto perché
chi ci ha giá rinunciato e ti ride alle spalle
forse é ancora piú pazzo di te

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="2" Titolo="Rimmel" Genere="Italiane">
            <Testo>
E qualcosa rimane
tra le pagine chiare e le pagine scure
e cancello il tuo nome dalla mia facciata
e confondo i miei alibi e le tue ragioni
i miei alibi e le tue ragioni

Chi mi ha fatto le carte
e mi ha chiamato vincente ma e uno zingaro e' un trucco
e un futuro invadente fossi stato un po' piu' giovane
l'avrei distrutto con la fantasia
l'avrei stracciato con la fantasia

Rit:
    Ora le tue labbra puoi spedirle
    Ad un indirizzo nuovo
    E la mia faccia sovrapporla
    A quella di chissà chi altro
    Ancora i tuoi quattro assi
    Bada bene di un colore solo
    Li puoi nascondere o giocare con chi vuoi
    O farli rimanere buoni amici come noi

Santa voglia di vivere e dolce venere di rimmel
come quando fuori pioveva e tu mi domandavi
se per caso avevo ancora quella foto
in cui tu sorridevi e non guardavi

Ed il vento passava sul tuo collo
di pelliccia e sulla tua persona
e quando io senza capire ho detto si
hai detto e tutto quel che hai di me
e' tutto quel che ho di te

Rit.
            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="3" Titolo="Generale" Genere="Italiane">
            <Testo>
Generale dietro alla collina
Ci sta la notte crucca e assassina
E in mezzo al prato c'è una contadina
Curva sul tramonto sembra una bambina
Di cinquant'anni e di cinque figli
Venuti al mondo come conigli
Partiti al mondo come soldati
E non ancora tornati

Generale dietro la stazione
Lo vedi il treno che portava al sole
Non fa più fermate neanche per pisciare
Si va dritti a casa senza più pensare
Che la guerra è bella anche se fa male
Che torneremo ancora a cantare
E a farci fare l'amore, l'amore dalle infermiere

Generale la guerra è finita
Il nemico è scappato, è vinto, è battuto
Dietro la collina non c'è più nessuno
Solo aghi di pino e silenzio e funghi
Buoni da mangiare buoni da seccare
Da farci il sugo quando viene Natale
Quando i bambini piangono e a dormire
Non ci vogliono andare

Generale queste cinque stelle
Queste cinque lacrime sulla mia pelle
Che senso hanno dentro al rumore
Di questo treno che è mezzo vuoto
E mezzo pieno e va veloce verso il ritorno
Tra due minuti è quasi giorno
È quasi casa è quasi amore

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="4" Titolo="7 e 40" Genere="Italiane">
            <Testo>
Mi sono informato c'è un treno che parte alle 7 e 40
non hai molto tempo il traffico è lento nell'ora di punta
Ti bastano dieci minuti per giungere a casa, la nostra
la chiave, ricorda, che sempre lì, lì sulla finestra
E nel far le valigie ricordati di non scordare
qualche cosa di tuo che a te poi mi faccia pensare
e ora basta non stare più qui
ti rendi conto anche tu
che noi soffriamo di più
ogni istante che passa di più no non piangere
presto presto eeee presto presto eiee
presto presto vai...

    Da un minuto sei partita e sono solo
    sono strano e non capisco cosa c'è
    Sui miei occhi da un minuto sceso un velo
    forse solo suggestione o paura o chissà che
    è possibile che abbia fin da ora gi bisogno di te...

Mi sono informato c'è un volo che parte alle 8 e 50
non ho molto tempo il traffico lento nell'ora di punta
Mi bastano dieci minuti per giungere a casa, la nostra
la chiave l'hai messa senz'altro lì, lì sulla finestra
E nel far le valigie stavolta non devo scordare
di mettere un fiore che adesso ti voglio comprare
con l'aereo in un ora son lì
e poi di corsa un tassì
sono certo così
quando arrivi col treno mi vedi, non piangere
presto presto eee presto presto eiee
presto presto vai... nananan
presto presto eee presto presto eie
presto presto fai presto... dididididi...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="5" Titolo="Mi ritorni in mente" Genere="Italiane">
            <Testo>
Rit:
Mi ritorni in mente bella come sei
forse ancor di più
Mi ritorni in mente dolce come mai
come non sei tu
Un angelo caduto in volo questo tu ora sei
in tutti i sogni miei
come ti vorrei, come ti vorrei
Ma c'è qualcosa che non scordo
ma c'è qualcosa che non scordo
che non scordo...

    Quella sera ballavi insieme a me
    e ti stringevi a me
    all'improvviso, mi hai chiesto lui chi è
    lui chi è
    un sorriso e ho visto la mia fine sul tuo viso
    il nostro amor dissolversi nel vento
    ricordo sono morto in un momento

Rit.
che non scordo...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="6" Titolo="Ho messo via" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ho messo via un po' di rumore
dicono così si fa
nel comodino c'è una mina
e tonsille da seimila watt.

Ho messo via i rimpiattini
dicono non ho l'età
se si voltano un momento
io ci rigioco perché a me...
va

Ho messo via un po' di illusioni
che prima o poi basta così
ne ho messe via due o tre cartoni
comunque so che sono lì.
Ho messo via un po' di consigli
dicono è più facile
li ho messi via perché a sbagliare
sono bravissimo da me.

Rit:
    Mi sto facendo un po' di posto
    e che mi aspetto chi lo sa
    che posto vuoto ce n'è stato
    ce n'è ce ne sarà.
    Ho messo via un bel po' di cose
    ma non mi spiego mai il perché
    io non riesca a metter via te

Ho messo via un po' di legnate
i segni quelli non si può
che non è il male ne' la botta
ma purtroppo il livido.
Ho messo via un bel po' di foto
che prenderanno polvere
sia su rimorsi che rimpianti
che rancori e sui perché

Rit.

    In queste scarpe...e su questa terra
    che dondola dondola dondola dondola
    con il conforto di...un cielo che resta lì

Rit.
    riesca a metter via...
    riesca a metter via te

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="7" Titolo="Non è tempo per noi" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ci han concesso solo una vita
Soddisfatti o no qua non rimborsano mai
E calendari a chiederci se
stiamo prendendo abbastanza abbastanza
Se per ogni sbaglio avessi mille lire
Che vecchiaia che passerei

Strade troppo strette e diritte
Per chi vuol cambiar rotta
oppure sdraiarsi un po'
Che andare va bene però
a volte serve un motivo... un motivo
Certi giorni ci chiediamo è tutto qui?
E la risposta è sempre si
Rit:
    Non è tempo per noi che non ci svegliamo mai
    Abbiam sogni però troppo grandi e belli sai
    Belli o brutti abbiam facce
    che però non cambian mai
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai

Se un bel giorno passi di qua
lasciati amare e poi scordati svelta di me
che quel tempo è già buono per
amare qualche d'un altro qualche altro
dicono che noi ci stiamo buttando via
ma siam bravi a raccoglierci.

    Non è tempo per noi che non ci adeguiamo mai
    Fuori posto, fuori moda insomma sempre fuori dai
    Abbiam donne pazienti rassegnate ai nostri guai
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai

    Non è tempo per noi che non vestiamo come voi
    Non ridiamo, non piangiamo non amiamo come voi
    Forse ingenui o testardi poco furbi casomai
    Non è tempo per noi e forse non lo sarà mai!

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="8" Titolo="Marlon Brando" Genere="Italiane">
            <Testo>
Lui aveva un vecchio maggiolone cabriolet
sfatto ma piaceva tanto a lei
Arrivo' e col clacson disse: "Sto aspettando te"
Lei scese profumata piu' che mai

Fecero due conti in tasca e videro che
non ci si ballava neanche un po'
lei gli disse: "Questa sera voglio far l'amore,
prima pero' portami a sognare".

    Un fascio di luce va dal proiettore
    per un sogno da duemila li-i-i-ire

Rit:
    porti addosso qualche segno provero' a tirarteli via
    posso solo questo sogno scusa per la mia fantasia

    giu' in platea sedie di legno
    gole secche per la sete d'eroi
    E Marlon Brando e' sempre lui
    ooh lui, ooh lui
    Marlon Brando e' sempre lui
    ooh lui, ooh lui

Un po' piu' avanti con negli occhi ancora tanto film
Terry Malloy infine, vince lui
Lui le dice come vedi siamo sempre qui
e non e' obbligatorio essere eroi

    Un fascio di luce va dal maggiolone
    carrellata per il lieto fi-i-i-i-ine
Rit.

    Marlon Brando e' sempre       lui
    Marlon Brando e' sempre       lui

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="9" Titolo="Non l'hai mica capito" Genere="Italiane">
            <Testo>
Scusa non ho capito vuoi ripetere, che cosa avevi da fare
di tanto importante da non potere proprio proprio rimandare
Non mi dire, ti prego, non mi dire che dovevi solo studiare
e ti sembra un buon motivo, questo, per non farti neanche sentire!
Sì ti ho capito, t'interessa più la scuola
e poi del resto chissà come sei brava
ma scusa, tra i vari interessi che hai dimmi che posto mi dai!

Rit.
    Ti voglio bene non l'hai mica capito
    ti voglio bene lascia stare il vestito
    ti voglio bene non cambiare discorso dai non scherzare!
    Ti voglio bene smetti di giocare
    ti voglio bene a un certo punto ti devi dare
    ti voglio bene non puoi farti eternamente corteggiare!

Scusa cosa me ne frega del vestito che hai mi piaci come sei,
non mi devi trattare come tutti quei maschietti che ogni tanto ti fai,
chissà che cosa pagherei per poter vedere dentro quella testa cos'hai
se mi stai prendendo in giro guarda che ti giuro, non ti perdonerei!

Rit.
Ti voglio bene ... non capisci niente ...
Ti voglio bene ... bene un accidente
Ti voglio bene ... nonostante tutto... ti voglio
Ti voglio bene oh! Ti voglio bene oh! Ti voglio bene oh!

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="10" Titolo="Senza parole" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ho guardato dentro una bugia
e ho capito che e' una malattia
che alla fine non si puo' guarire mai
e ho cercato di convincermi che tu non ce l'hai

Ho guardato dentro casa tua
e ho capito che era una follia
avere pensato che fossi soltanto mia
e ho cercato di dimenticare di non guardare

E ho guardato la televisione
e mi e' venuta come l'impressione
che mi stessero rubando il tempo e che tu
che tu mi rubi l'amore ma poi ho camminato tanto e fuori
c'era un gran rumore
che non ho più pensato
a tutte queste cose

E ho guardato dentro un'emozione
e ci ho visto dentro tanto amore
che ho capito perché non si comanda al cuore
E va bene così
senza parole senza parole
E va bene così senza parole
e va bene così...

E guardando la televisione
mi e' venuta come l'impressione
che mi stessero rubando il tempo e che tu
che tu mi rubi l'amore
ma poi ho camminato tanto e fuori
c'era un grande sole
che non ho più pensato a tutte queste cose

E va bene così senza parole
E va bene così senza parole (3 volte)

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="11" Titolo="Ho imparato a sognare" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ho imparato a sognare che non ero bambino
che non ero neanche un’età
Quando un giorno di scuola mi durava una vita
e il mio mondo finiva un pò là
Tra quel prete palloso che ci dava da fare
e il pallone che andava come fosse a motore
C’era chi era incapace a sognare
e chi sognava già

Ho imparato a sognare e ho iniziato a sperare
che chi c’ha d’avere avrà
Ho imparato a sognare quando un sogno è un cannone
che se sogni ne ammazzi metà
Quando inizi a capire che sei solo in mutande
Quando inizi a capire che tutto è più grande
C’era chi era incapace a sognare
e chi sognava già

Rit:
    Tra una botta che prendo e una botta che do
    tra un amico che perdo e un amico che avrò
    che se cado una volta una volta cadrò
    e da terra da li m’alzerò
    C’è che ormai che ho imparato a sognare
    non smetterò

Ho imparato a sognare quando inizi a scoprire
che ogni sogno ti porta più in là
cavalcando aquiloni oltre muri e confini
ho imparato a sognare da là
Quando tutte le scuse per giocare son buone
quando tutta la vita è una bella canzone
C’era chi era incapace a sognare
e chi sognava già

Rit.
    C’è che ormai che ho imparato a sognare
    non smetterò

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="12" Titolo="Io vagabondo" Genere="Italiane">
            <Testo>
Io un giorno crescerò
e nel cielo della vita volerò
ma un bimbo che ne sa
sempre azzurra non può essere l'età

Poi, una notte di settembre mi svegliai
il vento sulla pelle
sul mio corpo il chiarore delle stelle
chissà dov'era casa mia
e quel bambino che giocava in un cortile!

Rit:
    Io, vagabondo che son io
    vagabondo che non sono altro
    soldi in tasca non ne ho
    ma lassù mi è rimasto Dio

Sì, la strada è ancora là
un deserto mi sembrava la città
ma un bimbo che ne sa
sempre azzurra non può essere l'età

Poi, una notte di settembre me ne andai
il fuoco di un camino
non è caldo come il sole del mattino
chissà dov'era casa mia
e quel bambino che giocava in un cortile!

Rit. (3 volte)

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="13" Titolo="Destinazione paradiso" Genere="Italiane">
            <Testo>
Un viaggio a senso solo
senza ritorno se non in volo
senza fermate né confini
solo orizzonti neanche troppo lontani

In questo girotondo d'anime
chi si volta è perso e resta qua
lo so per certo amico mi son voltato anch'io
e per raggiungerti ho dovuto correre.
Ma più mi guardo in giro e vedo che
c'è un mondo che va avanti anche se
se tu non ci sei più se tu non ci sei più.

E dimmi perché
in questo girotondo d' anime non c'è
un posto per scrollarsi via di dosso
quello che ci è stato detto e
quello che oramai si sa, e allora sai che c'è

c'è che c'è,
c'è che prendo un treno che va a paradiso città
e vi saluto a tutti e salto su
prendo il treno e non ci penso più.

Rit:
    Un viaggio a senso solo
    senza ritorno se non in volo
    senza fermate né confini
    solo orizzonti neanche troppo lontani
    io mi prenderò il mio posto
    e tu seduta lì al mio fianco
    mi dirai, destinazione paradiso

Rit.

c'è che c'è,
c'è che prendo un treno che va a paradiso città
io mi prenderò il mio posto
e tu seduta lì al mio fianco
mi dirai, destinazione paradiso
paradiso città.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="14" Titolo="Gli anni" Genere="Italiane">
            <Testo>
Stessa storia, stesso posto, stesso bar
stessa gente che vien dentro, consuma e poi va
non lo so, che faccio qui
esco un pò, e vedo i fari delle auto che mi
guardano e sembrano chiedermi chi cerchiamo noi

Rit:
    Gli anni d'oro del grande Real
    Gli anni di Happy Days e di Ralph Malph
    Gli anni delle immense compagnie
    Gli anni in motorino, sempre in due
    Gli anni di "Che belli erano i film"
    Gli anni dei Roy Rogers come jeans
    Gli anni di "Qualsiasi cosa fai"
    Gli anni del "Tranquillo, siam qui no--o--oi"
    "siamo qui no--o--o--o--oi"

stessa storia stesso posto stesso bar
una coppia che conosco c’avran la mia età
come va, salutano
cosi io, vedo le fedi alle dita dei due
che porco giuda potrei essere io qualche anno fa

Rit.

Stessa storia, stesso posto, stesso bar
stan quasi chiudendo poi me ne andrò a casa mia
solo lei, davanti a me
cosa vuoi, il tempo passa per tutti lo sai
nessuno indietro lo riporterà neppure noi

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="15" Titolo="Come mai" Genere="Italiane">
            <Testo>
Le notti non finiscono, all'alba nella via
le porto a casa insieme a me, ne faccio melodia
e poi mi trovo a scrivere, chilometri di lettere
sperando di vederti ancora qui

È inutile parlarne sai, non capiresti mai
Seguirti fino all'alba e poi, vedere dove vai
Mi sento un po' bambino ma, con te lo so non finirà
il sogno di sentirsi dentro un film

E poi all'improvviso, sei arrivata tu
Non so chi l'ha deciso, m'hai preso sempre più
Una quotidiana guerra, con la razionalità
ma va bene purchè serva, per farmi uscire

Rit:
    Come mai, ma chi sarai
    per fare questo a me
    Notti intere ad aspettarti
    ad aspettare te
    Dimmi come mai, ma chi sarai
    per farmi stare quì
    qui seduto in una stanza
    pregando per un si

Gli amici se sapessero, che sono proprio io
Pensare che credevano, che fossi quasi un dio
Perchè non mi fermavo mai, nessuna storia inutile
Uccidersi d'amore, ma per chi?

Lo sai all'improvviso, sei arrivata tu
Non so chi l'ha deciso, m'hai preso sempre più
Una quotidiana guerra, con la razionalità
ma va bene purchè serva, per farmi uscire

Rit. (2 volte)

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="16" Titolo="50 Special" Genere="Italiane">
            <Testo>
Vespe truccate anni sessanta
girano in centro sfiorando i novanta
rosse di fuoco comincia la danza
di frecce con dietro attaccata una targa
Dammi una special l'estate che avanza
dammi una vespa e ti porto in vacanza

Rit:
    Ma quant'è bello andare in giro
    con le ali sotto ai piedi
    se hai una vespa special che
    ti toglie i problemi
    Ma quant'è bello andare in giro
    per i colli bolognesi
    se hai una vespa special che
    ti toglie i problemi
    La scuola non va
    ma ho una vespa, una donna non ho
    ho una vespa e domenica è già
    e una vespa mi porterà
    mi porterà... mi porterà
    fuori città

Esco di fretta dalla mia stanza
a marce ingranate dalla prima alla quarta
devo fare in fretta devo andare a una festa
fammi fare un giro prima sulla mia vespa
Dammi una special l'estate che avanza
dammi una vespa e ti porto in vacanza

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="17" Titolo="Certe notti" Genere="Italiane">
            <Testo>
Certe notti la macchina è calda
e dove ti porta lo decide lei
Certe notti la strada non conta
che quello che conta è sentire che vai
Certe notti la radio che passa Neil Young
sembra avere capito chi sei
Certe notti somigliano a un vizio
che tu non vuoi smettere, smettere mai.

Certe notti fai un po' di cagnara
che sentano che non cambierai più
Quelle notti fra cosce e zanzare
e nebbia e locali a cui dai del tu
Certe notti c'hai qualche ferita
che qualche tua amica disinfetterà
Certe notti coi bar che son chiusi
al primo autogrill c'e' chi festeggerà.

Rit:
    E si può restare soli
    certe notti qui
    che chi s'accontenta gode
    così così
    Certe notti o sei sveglio
    o non sarai sveglio mai
    Ci vediamo da Mario prima o poi.

Certe notti ti senti padrone
di un posto che tanto di giorno non c'è
Certe notti se sei fortunato
bussi alla porta di chi è come te
C'è la notte che ti tiene fra le sue tette
un po' mamma un po' porca com'è
Quelle notti da farci l'amore
fin quando fa male, fin quando ce n'è.

Rit.
    Tanto Mario riapre prima o poi.
    Certe notti qui, certe notti qui
    certe notti qui, certe notti...

Certe notti sei solo più allegro,
più ingordo, più ingenuo e coglione che puoi
Quelle notti son proprio quel vizio
che non voglio smettere, smettere mai.

Rit.
    Ci vediamo da Mario prima o poi.
    certe notti qui certe notti qui.
    certe notti qui.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="18" Titolo="Balorda nostalgia" Genere="Italiane">
            <Testo>
Magari non sarà Nemmeno questa sera
La sera giusta per tornare insieme
Tornare a stare insieme

Magari non sarà Nemmeno questa sera
Me l'ha detto la signora, là a?acciata al quarto piano
Con la sigaretta in bocca Mentre stendeva il suo bucato
Io le ho risposto che

Rit:
    Vorrei Vorrei Vorrei Vorrei Vorrei Vorrei
    Tornare a quando Ci bastava
    Ridere, piangere, fare l'amore
    E poi stare in silenzio per ore
    Fino ad addormentarci sul divano
    Con il telecomando in mano
    Non so più come fare senza te

    Te che mi fai, vivere e dimenticare
    Tu che mentre cucini ti metti a cantare
    E tu chiamala se vuoi la ?ne
    Ma come te lo devo dire
    Sta vita non è vita senza te

Ma sai che questa sera (Balorda nostalgia)
Mi accendo la tv (Solo per farmi compagnia)
Che bella tiritera (Beh insomma)
Ti sembra la maniera (Che vai e mi lasci qua)
Ti cerco ancora in casa quando mi prude la schiena
E metto ancora un piatto in più quando apparecchio a cena
So soltanto che

Rit.
Ma chissà perché
Oh, sta vita non è vita senza te
Magari non sarà
Magari è già finita
Però ti voglio bene
Ed è stata tutta vita

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="19" Titolo="È stata tua la colpa" Genere="Italiane">
            <Testo>
È stata tua la colpa allora adesso che vuoi?
Volevi diventare come uno di noi
E come rimpiangi quei giorni che eri
Un burattino ma senza fili
E invece adesso i fili ce l'hai

Adesso non fai un passo se dall'alto non c'è
Qualcuno che comanda e muove i fili per te
Adesso la gente di te più non riderà
Non sei più un saltimbanco
Ma vedi quanti fili che hai

È stata tua la scelta allora adesso che vuoi?
Sei diventato proprio come uno di noi
A tutti gli agguati del gatto e la volpe
L'avevi scampata sempre
Però adesso rischi di più

Adesso non fai un passo se dall'alto non c'è
Qualcuno che comanda e muove i fili per te

E adesso che ragioni come uno di noi
I libri della scuola non te li venderai
Come facesti quel giorno
Per comprare il biglietto e entrare
Nel teatro di Mangiafuoco
Quei libri adesso li leggerai

    Vai vai e leggili tutti
    E impara quei libri a memoria
    C'è scritto che i saggi e gli onesti
    Son quelli che fanno la storia
    Fanno la guerra, la guerra è una cosa seria
    Buffoni e burattini, non la faranno mai

È stata tua la scelta allora adesso che vuoi?
Sei diventato proprio come uno di noi
Prima eri un buffone, un burattino di legno
Ma adesso che sei normale
Quanto è assurdo il gioco che fai...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="20" Titolo="Venderò" Genere="Italiane">
            <Testo>
Venderò le mie scarpe nuove
ad un vecchio manichino
per vedere se si muove se sta fermo
o se mi segue nel cammino

Venderò il mio diploma ai maestri del progresso
per costruire un nuovo automa
che dia a loro più ricchezza e a me il successo

Ai signori mercanti d'arte venderò la mia pazzia
mi terranno un po' in disparte
chi è normale non ha molta fantasia

Rit:
    Raffaele è contento non ha fatto il soldato
    ma ha girato e conosce la gente
    e mi dice stai attento che resti fuori dal gioco
    se non hai niente da offrire al mercato

Venderò la mia sconfitta a chi ha bisogno
di sentirsi forte
e come un quadro che sta in soffitta
gli parlerò della mia cattiva sorte

Rit:
    Raffaele è contento non si è mai laureato
    ma ha studiato e guarisce la gente
    e mi dice stai attento ti fanno fuori dal gioco
    se non hai niente da offrire al mercato

Venderò la mia rabbia a tutta quella brava gente
che vorrebbe vedermi in gabbia
e forse allora mi troverebbe divertente

Laila là...

    Ogni cosa ha il suo prezzo ma nessuno saprà
    quanto costa la mia libertà

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="21" Titolo="Scatole" Genere="Italiane">
            <Testo>
Mio padre ha sempre fatto il muratore
Odia chi si lamenta, chi sta zitto, gli ottimisti
Ha sempre poco tempo per l'amore
E tutte le altre cose inventate dai comunisti
Il suo diploma da geometra
sta appeso in soffitta da vent'anni
In una teca polverosa
E da piccolo sognavo anch'io di avere una teca
Che dicesse che so fare qualche cosa, yeah, yeah

Lui avrebbe voluto che facessi
gli studi d'architetto
Oppure da ingegnere
Ma io volevo fare il musicista
A suonare la chitarra, passavo le mie sere
Ricordo un giorno mi prese da parte
Mi disse, "Non capisci proprio un cazzo della vita
Perché solo a chi si sporca le mani
È concesso il privilegio
di avere una coscienza pulita"

Rit:
    Sì, ma io non sono come te
    Di quello che sarò tu che ne sai?
    Sì, ma io non sono come te...
    Vedi di non dimenticarlo mai

Ero un po' come un testimone di Geova
Il mio futuro spesso suonava al campanello
Ed io non ci provai neanche ad aprire
Solo per diventare un ingegnere o un architetto
Io volevo far piangere la gente
E davanti a dei mattoni nessuno si commuove
Perché le case in fondo sono solo scatole
Dove la gente si rifugia quando fuori piove

    E poi un giorno sono andato a Londra
    Era per studiare musica all'Università
    E durante gli anni tra un esame e l'altro
    Ho ripensato spesso alle parole di papà

Rit.

E adesso anche io c'ho una soffitta
Ed un pezzo di carta in una teca pulita
E non faccio l'architetto o l'ingegnere
Mio padre in qualche modo ha accettato la mia vita
Gli dicevo, "Io non sono come te
Io sono diverso, io sono migliore"
Ma le canzoni in fondo sono solo scatole
Dove la gente si rifugia quando fuori piove

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="22" Titolo="La storia infinita" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ti ho scritto una lettera che sa cantare
per tutti i giorni in cui vorrai dormire
quattrocento colpi dentro al cuore,
corse sul mare come due pistole

ma ora non corro più
non corro più

Cartoline erotiche nei bar
vecchi che giocavano a briscola
potevo leggerti nell’anima
dietro le lenti nere dei Ray-Ban
sì, dei tuoi Ray-Ban

Rit:
    Un tedesco suonava Wonderwall ad un falò
    di notte lui giocava a far l’artista
    mentre tu sorridevi e non guardavi, no,
    mia dolce Ven?re di Insta
    perché sei stata l’?state migliore
    della mia vita, è la verità
    sembrava la storia infinita
    e forse era solo la felicità

E quanto siamo bravi a fingere
di non provare sentimenti
e siamo felici come Pasque, sì,
ma Pasque del 2020
e tu dicevi di amare la mia s
invece ora chissà che cosa pensi
esser felici dura il tempo di un ballo
fra Dustin e Nancy
Rit.

Anima punk, occhi di Peter Pan
una poesia dentro al cesso di un bar
una canzone che non finirà
Aspetta, aspetta, aspetta com’è che fa?

    Un tedesco suonava Wonderwall ad un falò
    col testo scritto sopra al fazzoletto
    e siamo solo mostri con una grande paura
    Tu arrossivi ma senza un perché,
    comoda dentro ad un cliché
    innamorata e non di me
    o forse sì
    Ho perso i miei denti da latte
    perché son diventato grande
    t’ho usata come una risposta
    ma eri milioni di domande

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="23" Titolo="Scrivile scemo" Genere="Italiane">
            <Testo>
Scrivile, scemo, stanotte non dormi
Tu chiamali sogni, ma sono ricordi

Scrivile, scemo, è colpa del vino
Se basta uno sguardo e ritorni bambino
Scrivile, scemo, ci vuole coraggio
Nel '94 ad essere Baggio

Rit:
    Ma dove sei?
    Dicono che sei un po' cresciuta oramai
    E non sei più
    Quella bambina che baciava
     Harry Styles in TV
    E pesano, uccidono,
     'sti cazzo di "ti amo"
    Ballano dentro la bocca un ritmo cubano
    Il sangue, le lacrime, un grido blasfemo
    Tu fatti coraggio, poi scrivile, scemo

Scrivile, scemo, tre parole in croce
Poi scappa lontano, poi perdi la voce
Scrivile, scemo, un finale migliore
Per quella puntata della Melevisione
Interrotta da torri che andarono in fiamme
E bimbi che facevano domande

Rit.

E metto Bon Iver se sono giù
E lo pronuncio sbagliato
proprio come fai tu
E scusa per l'ansia, mi mangia da dentro
E per il cane che scappa
con il cancello aperto
Vedi, non sono bravo a fare restare
Chi mi vuole bene, però so aspettare
E con te mi sa che lo farò...

Rit.

Scrivile, scrivile Scrivile, scrivile
Scrivile, scrivile Scrivile, scrivile
Scrivile, scrivile Scrivile, scrivile
Scrivile, scrivile Scrivile, scrivile...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="24" Titolo="Sogni di Rock and roll" Genere="Italiane">
            <Testo>
Siamo qui già le quattro e siamo qui
finestrini socchiusi su strade indifese
dai nostri pesanti pesanti HP
E così anche il sabato è andato così
si è bevuto ballato qualcuno ha imbarcato
il più scemo le ha prese e ha una faccia così

Ombre dure adatte all'ora
l'autoradio intanto va

Rythm and blues e pestiamo coi piedi di più
finché il polso cammina facciamo mattina
tenendoci su... coi

Rit:
    Sogni di rock'n'roll
    Sogni di rock'n'roll
    Sogni di rock'n'roll
    e guai a chi ci sveglia
    Sogni di rock'n'roll
    Sogni di rock'n'roll
    Sogni di rock'n'roll
    sognando il meglio

E poi c'è come al solito c'è quello che
che non tiene mai l'alcool
e allora ci tocca accostare finché ce n'è
E ancora via a pedinare una morbida scia
una striscia invitante talmente accogliente
da perderci il fiato e che sia quel che sia
E le casse sono zeppe
i suoni son violenti ma...

Cosa c'è? C'è che tanto benzina ce n'è
uno fa il batterista l'altro il chitarrista
tu basso tastiere io voce
gli idioti del playback fan
playback fan, playback fan

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="25" Titolo="Il pescatore" Genere="Italiane">
            <Testo>
All'ombra dell'ultimo sole
si era assopito un pescatore
e aveva un solco lungo il viso
come una specie di sorriso.

Venne alla spiaggia un assassino
due occhi grandi da bambino
due occhi enormi di paura
eran gli specchi di un'avventura.

Rit:
    La La La La La La La La
    La La La La La La La La
    La La La La La La La La
    La La La La La La La La

E chiese al vecchio, "Dammi il pane
ho poco tempo e troppa fame"
e chiese al vecchio, "Dammi il vino
ho sete e sono un assassino".

Gli occhi dischiuse il vecchio al giorno
non si guardò neppure intorno
ma versò il vino e spezzò il pane
per chi diceva ho sete e ho fame.

Rit.

E fu il calore di un momento
poi via di nuovo verso il vento
poi via di nuovo verso il sole
dietro alle spalle un pescatore.

Dietro alle spalle un pescatore
e la memoria è già dolore
è già il rimpianto di un aprile
giocato all'ombra di un cortile.

Rit.

vennero in sella con le armi
chiesero al vecchio se lì vicino
fosse passato un assassino.

Ma all'ombra dell'ultimo sole
si era assopito il pescatore
e aveva un solco lungo il viso
come una specie di sorriso.

e aveva un solco lungo il viso
come una specie di sorriso.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="26" Titolo="Samarcanda" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ridere, ridere, ridere ancora,
ora la guerra paura non fa
brucian le divise dentro il fuoco la sera
brucia nella gola vino a sazietà
Musica di tamburelli fino all'aurora
il soldato che tutta la notte ballò
vide tra la folla quella nera signora
vide che guardava lui e si spaventò

Salvami, salvami, grande sovrano
fammi fuggire, fuggire di qua
alla parata lei mi stava vicino
e mi guardava con malignità
Dategli, dategli un animale
figlio del lampo, degno di un re
presto, più presto perchè possa scappare
dategli la bestia più veloce che c'è

    Corri cavallo, corri ti prego
    fino a Samarcanda io ti guiderò
    non ti fermare, vola ti prego
    corri come il vento che mi salverò

Rit:
    Oh oh cavallo, oh oh cavallo,
    oh oh cavallo, oh oh cavallo, oh oh

Fiumi poi campi, poi l'alba era viola
bianche le torri che infine toccò
ma c'era tra la folla quella nera signora
e stanco di fuggire la sua testa chinò
Eri fra la gente nella capitale
so che mi guardavi con malignità
son scappato in mezzo ai grilli e alle cicale
son scappato via ma ti ritrovo qua

Sbagli t'inganni ti sbagli soldato
io non ti guardavo con malignità
era solamente uno sguardo stupito
cosa ci facevi l'altro ieri là?
T'aspettavo qui per oggi a Samarcanda
eri lontanissimo due giorni fa,
ho temuto che per ascoltar la banda
non facessi in tempo ad arrivare qua

    Non è poi così lontano Samarcanda
    corri cavallo, corri di là
    ho cantato insieme a te tutta la notte
    corri come il vento che ci arriverà

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="27" Titolo="Ti sento vivere" Genere="Italiane">
            <Testo>
Non so che cosa fare
Il sonno se n'è andato e non tornerà
Un vetro da cui guardare
Il silenzio fermo della città

E ti vorrei chiamare
Sì però a quest'ora ti arrabbierai
E poi per cosa dire
A metà io so che mi bloccherei

Rit:
    Perché non è facile
    Forse nemmeno utile
    Certe cose chiare dentro poi non escono
    Restano restano

    Vorrei dirti vorrei
    Ti sento vivere
    In tutto quello che faccio e non faccio ci sei
    Mi sembra che tu sia qui, sempre
    Vorrei dirti vorrei
    Ti sento vivere
    Dovunque guardo ci sei tu
    Ogni discorso sempre tu
    Ogni momento io ti sento sempre più

Seduta là a parlare
Con i tuoi amici che bella sei
Mi sembra di impazzire
Per esser là con te non so che darei
Ti vorrei far vedere
Tutti i miei foglietti e le lettere
Che ti vorrei spedire
ma non ho il coraggio e non so perché

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="28" Titolo="Il gatto e la volpe" Genere="Italiane">
            <Testo>
Quanta fretta, ma dove corri, dove vai?
Se ci ascolti per un momento capirai
Lui è il gatto ed io la volpe stiamo in società
di noi ti puoi fidar

Puoi parlarci dei tuoi problemi, dei tuoi guai
i migliori in questo campo siamo noi
è una ditta specializzata, fa un contratto e vedrai
che non ti pentirai

Noi scopriamo talenti e non sbagliamo mai
noi sapremo sfruttare le tue qualità
dacci solo quattro monete e ti iscriviamo al concorso
per la celebrità!
DO7

Rit:
    Non vedi che è un vero affare non perdere l'occasione
    se no poi te ne pentirai,
    Non capita tutti i giorni
    di avere due consulenti due impresari,
    che si fanno in quattro per te!

Avanti, non perder tempo, firma qua
è un normale contratto, è una formalità
tu ci cedi tutti i diritti e noi faremo di te
un divo da hit parade!

Rit.

Quanta fretta, ma dove corri, dove vai?
Che fortuna che hai avuto ad incontrare noi!
Lui è il gatto io la volpe siamo in società
di noi ti puoi fidar...

di noi ti puoi fidar...
di noi ti puoi fidar!

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="29" Titolo="Tanta voglia di lei" Genere="Italiane">
            <Testo>
Mi dispiace di svegliarti
forse un uomo non sarò
ma d'un tratto so che devo lasciarti
fra un minuto me ne andrò

E non dici una parola,
sei più piccola che mai
in silenzio morderai le lenzuola
so che non perdonerai

Rit:
    Mi dispiace devo andare
    il mio posto è là
    il mio amore si potrebbe svegliare
    chi la scalderà?
    Strana amica di una sera
    io ringrazierò
    la tua pelle sconosciuta e sincera
    ma nella mente c'e' tanta,
    tanta voglia di lei

Lei si muove e la sua mano
dolcemente cerca me
e nel sonno sta abbracciando pian piano
il suo uomo che non c'è

Rit.

Chiudo gli occhi un solo istante
la tua porta è chiusa già
ho capito che cos'era importante
il mio posto è solo là

Chiudo gli occhi un solo istante
la tua porta è chiusa già
ho capito che cos'era importante
il mio posto è solo là

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="30" Titolo="La canzone del sole" Genere="Italiane">
            <Testo>
Le bionde trecce gli occhi azzurri e poi
le tue calzette rosse
e l’innocenza sulle gote tue
due arance ancor più rosse

e la cantina buia dove noi
respiravamo piano
e le tue corse l’eco dei tuoi no o no
mi stai facendo paura

    Dove sei stata cos’hai fatto mai
    una donna donna donna dimmi
    cosa vuol dir sono una donna ormai

    Ma quante braccia ti hanno stretto tu lo sai
    per diventar quel che sei
    che importa tanto tu non me lo dirai purtroppo

Ma ti ricordi l’acqua verde e noi
le rocce bianco il fondo
di che colore sono gli occhi tuoi
se me lo chiedi non rispondo

Rit:
    Oh mare nero Oh mare nero Oh mare ne...
    tu eri chiaro e trasparente come me
    Oh mare nero Oh mare nero Oh mare ne...
    tu eri chiaro e trasparente come me

Le biciclette abbandonate sopra il prato e poi
noi due distesi all’ombra
un fiore in bocca può servire sai
più allegro tutto sembra

e d’improvviso quel silenzio tra noi
e quel tuo sguardo strano
ti cade il fiore dalla bocca e poi Oh no
ferma ti prego la mano

Dove sei stata cos’hai fatto mai
una donna donna donna dimmi
cosa vuol dir sono una donna ormai
Io non conosco quel sorriso sicuro che hai
non so chi sei non so più chi sei
mi fai paura oramai purtroppo

ma ti ricordi le onde grandi e noi
gli spruzzi e le tue risa
cos’è rimasto in fondo agli occhi tuoi
la fiamma è spenta o è accesa?

Rit.

no no no no no no no no no
No!
Il sole quando sorge
sorge piano e poi la luce si diffonde
tutto intorno a noi le ombre dei fantasmi
della notte sono alberi o cespugli ancora in fiore
sono gli occhi di una donna ancora pieni d’amore
Eh eh… nanana

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="31" Titolo="Laura non c'è" Genere="Italiane">
            <Testo>
Laura non c'è, è andata via
Laura non è più cosa mia
e te che sei qua e mi chiedi perché
l'amo se niente più mi dà
mi manca da spezzare il fiato
fa male e non lo sa
che non mi è mai passata

Laura non c'è, capisco che
è stupido cercarla in te
Io sto da schifo credi e non lo vorrei
stare con te pensando a lei
stasera voglio stare acceso
andiamocene di là
a forza di pensare ho fuso

Rit:
    Se vuoi ci amiamo adesso, se vuoi
    però non è lo stesso tra di noi
    da solo non mi basto stai con me
    solo è strano che al suo posto ci sei te
    ci sei te

Laura dov'è, mi manca sai
magari c'è un altro accanto a lei
giuro non ci ho pensato mai
che succedesse proprio a noi
lei si muove dentro un altro abbraccio
su di un corpo che non è più il mio
e io così non ce la faccio

Rit.

Forse è difficile così
ma non so che cosa fare
Credo che sia logico,
per quanto io provi
a scappare lei c'è

Non vorrei che tu fossi un emergenza
ma tra bene e amore c'e'
solo Laura e la mia coscienza

    Se vuoi ci amiamo adesso oh no
    però non è lo stesso ora so
    c'è ancora il suo riflesso tra me e te
    mi dispiace ma non posso Laura c'è

    Se vuoi ci amiamo adesso oh no
    mi casca il mondo addosso ora so
    c'e' ancora il suo riflesso tra me e te
    mi dispiace ma non posso Laura c'è
    Laura c'è

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="32" Titolo="Albachiara" Genere="Italiane">
            <Testo>
Respiri piano per non far rumore
ti addormenti di sera e ti risvegli col sole
sei chiara come un'alba
sei fresca come l'aria

Diventi rossa se qualcuno ti guarda
sei fantastica quando sei assorta
nei tuoi problemi, nei tuoi pensieri

Ti vesti svogliatamente, non metti mai niente
che possa attirare attenzione
un particolare, solo per farti guardare

Respiri piano per non far rumore
ti addormenti di sera e ti risvegli col sole
sei chiara come un' alba
sei fresca come l'aria

Diventi rossa se qualcuno ti guarda
sei fantastica quando sei assorta
nei tuoi problemi, nei tuoi pensieri
Ti vesti svogliatamente, non metti mai niente
che possa attirare attenzione
un particolare, solo per farti guardare

E con la faccia pulita cammini per strada,
mangiando una mela, coi libri di scuola,
ti piace studiare
non te ne devi vergognare!

E quando guardi con quegli occhi grandi
forse un pò troppo sinceri, sinceri
si vede quello che pensi
quello che sogni

E qualche volta fai pensieri strani
con una mano, una mano ti sfiori
Tu sola dentro la stanza
e tutto il mondo fuori

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="33" Titolo="Vita spericolata" Genere="Italiane">
            <Testo>
Voglio una vita maleducata
di quelle vite fatte fatte così
voglio una vita che se ne frega
che se ne frega di tutto sì
voglio una vita che non è mai tardi
di quelle che non dormi mai
voglio una vita...
di quelle che non si sa mai

Rit:
    e poi ci troveremo come le stars
    a bere del whisky al Roxy Bar
    o forse non ci incontreremo mai
    ognuno a rincorrere i suoi guai
    ognuno col suo viaggio ognuno diverso
    e ognuno in fondo
    perso dentro i fatti suoi

    Voglio una vita spericolata
    voglio una vita come quelle dei film
    voglio una vita esagerata
    voglio una vita come Steve Mc Queen

    voglio una vita che non è mai tardi
    di quelle che non dormi mai
    voglio una vita..
    la voglio piena di guai

Rit.

Voglio una vita maleducata
di quelle vite fatte così
voglio una vita che se ne frega
che se ne frega di tutto sì
voglio una vita che non è mai tardi
di quelle che non dormi mai
voglio una vita...
vedrai che vita vedrai

    e poi ci troveremo come le stars
    a bere del whisky al Roxy Bar
    o forse non ci incontreremo mai
    ognuno a rincorrere i suoi guai

    e poi ci troveremo come le stars
    a bere del whisky al Roxy Bar
    o forse non ci incontreremo mai
    ognuno a rincorrere i suoi guai

Voglio una vita spericolata
voglio una vita come quelle dei film
voglio una vita esagerata
voglio una vita come Steve Mc Queen

Voglio una vita maleducata
di quelle vite fatte così
voglio una vita che se ne frega
che se ne frega di tutto sì

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="34" Titolo="Cuoricini" Genere="Italiane">
            <Testo>
Oggi mi sento una pozzanghera
Se l’ansia mi afferra
Con lo sguardo verso il cielo
Ma il morale per terra
Se mi trascuri impazzisco come maionese
Ci sto male, male male male
Vorrei svagarmi ma oggi una canzone
Dura come un temporale
Anche se è molto popolare

E mi hai buttato via
In un sabato qualunque
Mentre andavi in cerca
Di uno slancio di modernità

Rit:
    Ma tu volevi solo
    cuoricini, cuoricini
    Pensavi solo ai cuoricini, cuoricini
    Stramaledetti cuoricini, cuoricini
    Che mi tolgono il gusto di sbagliare tutto
    Poi mi uccidi, poi mi uccidi
    Quegli occhi sono due fucili, due fucili
    Che sparano sui cuoricini, cuoricini
    Persino sotto alla notizia crolla il mondo

Un divano e due telefoni
È la tomba dell’amore
Ce l’ha detto anche un dottore
Porta un chilo di gelato
E poi nel dubbio porta un fiore
E almeno un kiss, please
E se oggi ho le pupille
Più grandi del cuore non mi giudicare
Male male male
Che dovrei dire io che ti parlavo
E tu nemmeno ti mettevi ad ascoltare
Tu mettevi solo

Rit.

Ma fortunatamente un sabato qualunque
Mi hai portato via da tutta quanta
La modernità
Ma dove scappi senza

    Cuoricini, cuoricini
    Per l’autostima cuoricini, cuoricini
    Che medicina cuoricini, cuoricini
    Ma che tolgono il gusto di sbagliare tutto
    Poi mi uccidi, poi mi uccidi
    Quegli occhi sono due fucili, due fucili
    Che sparano sui cuoricini, cuoricini
    Persino sotto alla notizia crolla il mondo...
    Cuoricini, cuoricini
    Cuoricini, cuoricini
    Persino sotto alla notizia crolla il mondo

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="35" Titolo="Una storia importante" Genere="Italiane">
            <Testo>
Quante scuse ho inventato io
pur di fare sempre a modo mio
evitare così
una storia importante
non volevo così
ritrovarmi già grande...

Quanta gente ho incontrato io
quante storie, quante compagnie
ora voglio di più
una storia importante
quello che sei tu
forse sei tu

Rit:
    Fermati un istante parla chiaro
    come non hai fatto mai
    dimmi un po' chi sei
    Non riesco a liberarmi
    questa vita mi disturba sai
    come ti vorrei quanto ti vorrei

Apro le mie mani per riceverti,
ma un pensiero mi porta via
mentre tu le chiudi per difenderti,
la tua paura è anche un po' la mia
forse noi dobbiamo ancora crescere
forse è un alibi, è una bugia
se ti cerco ti nascondi poi ritorni


Rit:
    Fermati un istante parla chiaro
    metti gli occhi dentro ai miei
    come ti vorrei
    Non riesco a liberarmi
    questa vita mi disturba sai
    come ti vorrei quanto ti vorrei
    come ti vorrei quanto ti vorrei

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="36" Titolo="Adesso tu" Genere="Italiane">
            <Testo>
Nato ai bordi di periferia
dove i tram non vanno avanti più
dove l'aria è popolare
è più facile sognare
che guardare in faccia la realtà

Quanta gente giovane va via
a cercare più di quel che ha
forse perchè i pugni presi
a nessuno li ha mai resi
e dentro fanno male ancor di più

    Ed ho imparato che nella vita
    nessuno mai ci dà di più
    ma quanto fiato quanta salita
    andare avanti senza voltarsi mai

Rit:
    E ci sei adesso tu
    a dare un senso ai giorni miei
    va tutto bene dal momento
    che ci sei adesso tu, ma non dimentico
    tutti gli amici miei
    che sono ancora là ...

E ci si trova sempre più soli
a questa età non sai non sai
ma quante corse ma quanti voli
andare avanti senz'arrivare mai

Rit:
    E ci sei adesso tu
    al centro dei pensieri miei
    la parte interna dei respiri tu sarai
    la volontà che non si limita
    tu che per me sei già
    una rivincita.

Adesso sai chi è
quell'uomo che c'è in me ...

Nato ai bordi di periferia
dove non ci torno quasi più
resta il vento che ho lasciato
come un treno già passato
oggi che mi stai accanto
oggi che ci sei soltanto
oggi che ci sei
adesso tu

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="37" Titolo="Su di noi" Genere="Italiane">
            <Testo>
Su di noi... ci avresti scommesso tu
su di noi... mi vendi un sorriso tu
se lo vuoi... cantare, sognare,
sperare così
Su di noi... gli amici dicevano
no vedrai, è tutto sbagliato
su di noi nemmeno una nuvola
su di noi l'amore è una favola
su di noi se tu vuoi volare

    lontano dal mondo portati dal vento
    non chiedermi dove si va
    noi due respirando lo stesso momento
    per fare l'amore qua e là
    mi stavi vicino e non mi accorgevo
    di quanto importante eri tu
    adesso ci siamo, fai presto, ti amo
    non perdere un attimo in più

su di noi nemmeno una nuvola
su di noi l'amore è una favola
su di noi se tu vuoi volare
Su di noi ancora una volta dai
su di noi se tu vuoi volare

    ti porto lontano nei campi di grano
    che nascono dentro di me
    nei sogni proibiti di due innamorati
    nel posto più bello che c'è

    lontani dal mondo, portati dal vento
    respira la tua libertà
    giocare un momento poi corrersi incontro
    per fare l'amore qua e là

su di noi nemmeno una nuvola
su di noi l'amore è una favola
su di noi se tu vuoi volare

    Mi stavi vicino e non mi accorgevo
    di quanto importante eri tu
    adesso ci siamo, fai presto ti amo
    non perdere un attimo in più

Su di noi ancora una volta dai
su di noi, di te non mi stanco mai
Su di noi ancora una volta dai
su di noi, di te non mi stanco mai
noi, solo noi, su di noi, solo noi
su di noi, ancora una volta dai
su di noi, di te non mi stanco mai
noi, solo noi, su di noi, solo noi

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="38" Titolo="Un giorno di pioggia" Genere="Italiane">
            <Testo>
Addio, addio e un bicchiere levato
al cielo d’Irlanda e alle nuvole gonfie
Un nodo alla gola ed un ultimo sguardo
alla vecchia AnnaLiff e alle strade del porto
Un sorso di birra per le verdi brughiere
e un altro ai mocciosi coperti di fango,
e un brindisi anche agli gnomi a alle fate,
ai folletti che corrono sulle tue strade

Hai i fianchi robusti di una vecchia signora
e i modi un po’ rudi della gente di mare,
ti trascini tra fango, sudore e risate
la puzza di alcool nelle notti d’estate
E un vecchio compagno ti segue paziente,
il mare si sdraia fedele ai tuoi piedi,
ti culla leggero nelle sere d’inverno,
ti riporta le voci degli amanti di ieri

Rit:
    E in un giorno di pioggia
    che ti ho conosciuta,
    il vento dell’ovest rideva gentile
    e in un giorno di pioggia
    ho imparato ad amarti
    mi hai preso per mano portandomi via

Hai occhi di ghiaccio ed un cuore di terra
hai il passo pesante di un vecchio ubriacone
ti chiudi a sognare nelle notti d’inverno
e ti copri di rosso e fiorisci d’estate
I tuoi esuli parlano lingue straniere
si addormentano soli sognando i tuoi cieli
si ritrovano persi in paesi lontani
a cantare una terra di profughi e santi

Rit.

    E in un giorno di pioggia ti rivedrò ancora
    e potrò consolare i tuoi occhi bagnati
    In un giorno di pioggia saremo vicini,
    balleremo leggeri sull’aria di un Reel

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="39" Titolo="Dieci ragazze" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ho visto un uomo che moriva per amore,
ne ho visto un altro che più lacrime non ha
Nessun coltello mai ti può ferir di più
di un grande amore che ti stringe il cuor

Dieci ragazze per me posson bastare
dieci ragazze per me voglio dimenticare
capelli biondi da accarezzare
e labbra rosse sulle quali morire
Dieci ragazze per me
solo per me

Una la voglio perché sa bene ballare
Una la voglio perché ancor non sa
cosa vuol dir l'amore
Una soltanto perché
ha conosciuto tutti tranne me
Dieci ragazze così che dicono solo di sì

Rit:
    Vorrei sapere chi ha detto
    che non vivo più senza te
    Matto, quello è proprio matto perché
    forse non sa
    che posso averne una per il giorno
    una per la sera
    però quel matto mi conosce
    perché ha detto una cosa vera

Dieci ragazze per me posson bastare
dieci ragazze per me voglio dimenticare
capelli biondi da accarezzare
e labbra rosse sulle quali morire
Dieci ragazze così che dicon solo di sì

Rit.

Dieci ragazze per me
dieci ragazze per me
dieci ragazze per me
però io muoio per te
però io muoio per te

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="40" Titolo="La mia banda suona il rock" Genere="Italiane">
            <Testo>
La mia banda suona il rock
e tutto il resto all'occorrenza
sappiamo bene che da noi fare tutto è un'esigenza
è un rock bambino, soltanto un po' latino
è una musica che è speranza, è una musica che è pazienza
è come un treno che è passato con un carico di frutta
eravamo alla stazione si ma dormivamo tutti
e la mia banda suona il rock
per chi l'ha visto e per chi non c'era
e per chi quel giorno lì inseguiva una sua chimera

Rit:
    Non svegliatevi oh non ancora
    e non fermateci no, no per favore no

La mia banda suona il rock
e cambia faccia all'occorrenza
da quando il trasformismo è diventato un'esigenza
ci vedrete in crinoline, come brutte ballerine
ci vedrete danzare come giovani zanzare
ci vedrete alla frontiera con la macchina bloccata
ma lui ce l'avrà fatta, la musica è passata
è un rock bambino soltanto un po' latino
viaggia senza passaporto e noi dietro col fiato corto
lui ti penetra nei muri, ti fa breccia nella porta
ma in fondo viene a dirti che la tua anima non è morta

Rit.

La mia banda suona il rock
ed è un'eterna partenza
viaggia bene ad onde medie e a modulazione di frequenza
è un rock bambino soltanto un po' latino
è una musica che è speranza, è una musica che è pazienza
è come un treno che è passato con un carico di frutti
eravamo alla stazione si ma dormivamo tutti
e la mia banda suona il rock
per chi l'ha visto e per chi non c'era
e per chi quel giorno lì inseguiva una sua chimera

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="41" Titolo="Se è vero che ci sei" Genere="Italiane">
            <Testo>
Certe volte guardo il mare
questo eterno movimento
ma due occhi sono pochi per questo immenso
e capisco di esser solo
e passeggio dentro il mondo
ma mi accorgo che due gambe non bastano
per girarlo e rigirarlo

    E se è vero che ci sei
    batti un colpo amore mio
    ho bisogno di dividere
    tutto questo insieme a te

certe volte guardo il cielo
i suoi misteri e le sue stelle
ma sono troppe le mie notti passate senza te
per cercare di contarle

    E se è vero che ci sei
    vado in cerca dei tuoi occhi io
    che non ho mai cercato niente
    e forse niente ho avuto mai

Rit:
    È un messaggio per te
    sto chiamandoti
    sto cercandoti
    sono solo e lo sai
    è un messaggio per te
    sto inventandoti
    prima che cambi luna
    e che sia primavera

Eh... se è vero che ci sei
con i tuoi occhi e le tue gambe io
riuscirei a girare il mondo
e a guardare quell'immenso
E se è vero che ci sei
a cacciar via la solitudine
di quest'uomo che ha capito
il suo limite nel mondo

Rit.

Certe volte guardo il mare
questo eterno movimento
ma due occhi sono pochi per questo immenso
e capisco di esser solo...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="42" Titolo="Sapore di sale" Genere="Italiane">
            <Testo>
Sapore di sale,
sapore di mare,
che hai sulla pelle,
che hai sulle labbra,
quando esci dall'acqua
e ti vieni a sdraiare
vicino a me, vicino a me

Sapore di sale,
sapore di mare,
un gusto un po' amaro
di cose perdute,
di cose lasciate
lontano da noi
dove il mondo è diverso
diverso da qui

Rit:
    Il tempo è nei giorni
    che passano pigri
    e lasciano in bocca
    il gusto del sale
    Ti butti nell'acqua
    e mi lasci a guardarti
    e rimango da solo
    nella sabbia e nel sole

    Poi torni vicino
    e ti lasci cadere
    così sulla sabbia
    e nelle mie braccia
    e mentre ti bacio
    sapore di sale
    sapore di mare
    sapore di te!

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="43" Titolo="C'era un ragazzo..." Genere="Italiane">
            <Testo>
C'era un ragazzo che, come me,
amava i Beatles e i Rolling Stones
Girava il mondo,
veniva dagli Stati Uniti d'America
Non era bello ma accanto a sé
aveva mille donne se
cantava Help e Ticket to Ride,
o Lady Jane, o Yesterday

Cantava "viva la libertà",
ma ricevette una lettera
la sua chitarra Mi regalò,
fu richiamato in America

Rit:
    Stop! Coi Rolling Stones!
    Stop! Coi Beatles, stop!
    M'han detto: "Va nel Viet-Nam
    e spara ai Viet-Cong"

    TA-TA-TA-TA-TA... (5 volte)

C'era un ragazzo che, come me,
amava i Beatles e i Rolling Stones
Girava il mondo e poi fini
a far la guerra nel Viet-Nam
Capelli lunghi non porta più,
non suona la chitarra ma
uno strumento che sempre dà
la stessa nota: ra-ta-ta-ta!
Non ha più amici, non ha più fans,
vede la gente cadere giù,
nel suo paese non tornerà,
adesso è morto nel Viet-Nam

Rit:
    Stop! Coi Rolling Stones!
    Stop! Coi Beatles, stop!
    Nel petto un cuore più non ha,
    ma due medaglie o tre...AH!
    TRA-TA-TA-TA-TA...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="44" Titolo="Una carezza in un pugno" Genere="Italiane">
            <Testo>
A mezzanotte sai
che io ti penserò
ovunque tu sarai, sei mia
e stringerò il cuscino fra le braccia
mentre cercherò il tuo viso
che splendido nell'ombra apparirà
    mi sembrerà di cogliere
    una stella in mezzo al ciel,
    così tu non sarai lontano
    quando brillerai nella mia mano

Ma non vorrei che tu
a mezzanotte e tre,
stai già pensando a un altro uomo
Mi sento già sperduto e la mia mano
dove prima tu brillavi,
è diventata un pugno chiuso, sai

Rit:
    Cattivo come adesso
    non lo sono stato mai,
    e quando mezzanotte viene,
    se davvero mi vuoi bene,
    pensami mezz'ora almeno,
    e dal pugno chiuso
    una carezza nascerà

E stringerò il cuscino fra le braccia
mentre cercherò il tuo viso
che splendido nell'ombra apparirà

Ma non vorrei che tu
a mezzanotte e tre,
stai già pensando a un altro uomo
Mi sento già sperduto
e la mia mano
dove prima tu brillavi,
è diventata un pugno chiuso, sai

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="45" Titolo="La solitudine" Genere="Italiane">
            <Testo>
Marco se ne è andato e non ritorna più
il treno delle 7.30 senza lui
è un cuore di metallo senza l'anima
nel freddo del mattino grigio di città
a scuola il banco è vuoto, Marco è dentro me
è dolce il suo respiro fra i pensieri miei
distanze enormi sembrano dividerci
ma il cuore batte forte dentro me

    Chissà se tu mi penserai
    se con i tuoi non parli mai
    se ti nascondi come me
    sfuggi agli sguardi e te ne stai
    rinchiuso in camera e non vuoi mangiare
    e stringi forte a te il cuscino
    e piangi e non lo sai
    quanto altro male ti farà la solitudine

Marco nel mio diario ho una fotografia
Hai gli occhi di un bambino un poco timido
La stringo forte al cuore sento che ci sei
fra i compiti d'inglese e matematica
Tuo padre e i suoi consigli che monotonia
lui con il suo lavoro ti ha portato via
di certo il tuo parere non l'ha chiesto mai
ha detto "un giorno tu mi capirai"

    Chissà se tu mi penserai
    se con gli amici parlerai
    Per non soffrire piu' per me
    ma non è facile lo sai
    a scuola non ne posso più
    e i pomeriggi senza te
    studiare è inutile tutte le idee
    si affollano su te
    Non è possibile dividere la vita di noi due
    ti prego aspettami amore mio...
    ma illuderti non so!

Rit:
    La solitudine tra noi
    questo silenzio dentro me
    è l'inquietudine di vivere la vita senza te
    ti prego aspettami perchè
    non posso stare senza te
    non è possibile dividere la storia di noi due

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="46" Titolo="Dammi cinque minuti" Genere="Italiane">
            <Testo>
Dammi 5 minuti e chissà
chissà se ti piacerò
dammi 5 minuti e nel tuo cuore
non credo che entrerò
non è facile stupirti, e tu sei così esigente
che non ti accontenti, no, si vede, lo so
se mi dai 5 minuti non credo
che ti conquisterò...

Dammi 10 minuti e forse
ti incuriosirò
dammi 10 minuti e vedrai
ti meraviglierò
sono timido però so far ridere se voglio
e non sono male no, sono un tipo, lo so
se mi dai 10 minuti un amico
almeno io sarò...

    Se ogni cosa ha il suo tempo
    trova il tempo per me
    ho bisogno d'amore e d'affetto perché
    non so stare da solo, forse sono un bambino
    ma per questo ti voglio, voglio averti vicino...

Dai dammi 20 minuti
dammi una possibilità
una bibita, un caffè
una cosa in piedi al bar
e ti parlerò di me, tu mi parlerai di te
sai a volte basta niente
uno sguardo o chissacché
in tutto 20 minuti e forse
tu verrai via con me...

    Dammi tutta la vita,
    dammi quello che vuoi
    dammi tutto il tuo amore
    e non lasciarmi mai
    non so stare da solo,
    forse è nel mio destino
    ma per questo ti voglio
    voglio averti vicino
    E se ogni cosa ha il suo posto
    trova il posto per me
    nel tuo armadio o sotto il letto
    che sia lì con te
    ti conosco da adesso ma ti cerco da sempre
    c'eravamo già incontrati?
    ma però non è importante...

Tu dammi ancora un minuto e chissà,
chissà se ti piacerò
ma tu pensaci, baby, ripensaci
prima di dirmi di no...

E pensaci ripensaci prima di dirmi di no...
E pensaci ripensaci prima di dirmi di no...
(3 volte)

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="47" Titolo="Ho un disperato bisogno d'amore" Genere="Italiane">
            <Testo>
Ho un disperato bisogno d'amore
Che non mi fa dormire
Ho un disperato bisogno d'amore
Che mi porta fino a te

È un disperato bisogno d'amore
Che mi fa stare male
È un disperato bisogno d'amore
Che cresce dentro me
Ma è un disperato bisogno d'avere
Fili d'erba e labbra rosse da sfiorare
Ho un disperato bisogno d'amore
Di stare qui con te

    E non c'è niente da fare
    Non si può controllare
    È qualcosa di grande
    Di più grande di noi
    È una forza misteriosa
    Che poi non si ferma mai
    Tu non sai quanto ti vorrei
    Oh, non sai quanto ti vorrei

È un disperato bisogno d'amore
Che mi fa cercare
E mi fa fare anche brutte figure
Per farti innamorare
Ma è un disperato bisogno di andare
Verso mondi nuovi ancora da esplorare
È un disperato bisogno d'amore
Che mi fa vivere

    Dammi almeno un segnale
    Che mi faccia capire
    Cosa accende il tuo cuore
    Se ci assomigliamo noi
    Cosa c'è dentro agli sguardi
    E ai sorrisi che mi dai
    Chissà davvero tu chi sei
    Ma non c'è niente da fare
    Non si può controllare
    È qualcosa di grande
    Di più grande di noi
    È una forza misteriosa
    Che poi non si ferma mai
    Tu non sai quanto ti vorrei

Ho un disperato bisogno d'amore
Ti prego, fammi entrare
Poi chiudi a chiave la porta del cuore
E non farmi uscire più

È un disperato bisogno d'amore...
(più volte)

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="48" Titolo="Amico" Genere="Italiane">
            <Testo>
Il sole muore già
e di noi questa notte avrà pietà
Dei nostri giochi confusi nell'ipocrisia
il tempo ruba i contorni
a una fotografia

E il vento spazza via
questa nostra irreversibi - le follia
Chissà se il seme di un sentimento rivedrà
la luce del giorno
che un'altra vita ci darà

Resta amico accanto a me
resta e parlami di lei se ancora c'è
L'amore muore disciolto in lacrime ma noi
teniamoci forte
e lasciamo il mondo ai vizi suoi

Rit:
    Io e te lo stesso pensiero
    io e te il tuo il mio respiro
    Sarà tornare ragazzi e crederci ancora un po'
    sporcheremo i muri con un altro no
    E vai.. se vuoi andare avanti
    perché sei figlio dei tempi
    ma se frugando nella tua giacca scoprissi che
    dietro al portafoglio un cuore ancora c'è
    ...amico cerca me

E ti ricorderai
del morbillo e le cazzate fra di noi
La prima esperienza fallimentare che era lei
amico era ieri, le vele..
le hai spiegate ormai

E tu ragazza pure tu
che arrossivi se la mano andava giù
Ritorna a pensare che sarai madre ma di chi
di lui che è innocente
che non si dica figlio di...

Rit:
    Io e te lo stesso pensiero
    ...
    Che fai se stai lì da solo
    in due più azzurro è il tuo volo
    amico, è bello amico è tutto, è l'eternità
    è quello che non passa
    mentre tutto va

    Amico amico, amico
    il più fico amico è chi resisterà...
    ....chi resisterà!
    chi di noi chi di noi resisterà

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="49" Titolo="Il portiere di notte" Genere="Italiane">
            <Testo>
Vanno via, e non tornano più
non danno neanche il tempo di chiamarli
e non lasciano niente
non scrivono dietro il mittente
e nelle stanze trovo solo luci spente
Sapeste che pena per chi organizza la scena
restare dietro al banco
come un cane con la sua catena
E lei che viene spesso a notte fonda
E’ così bella, è quasi sempre bionda
E’ lei che cambia sempre cavaliere
e mi parla soltanto quando chiede da bere

Rit:
    Ma la porterò via e lei mi seguirà
    prenoterò le camere in tutte le città
    la porterò lontano per non lasciarla più
    la porterò nel vento e se possibile più su
    e quando ci sorprenderà l'inverno
    non sarò più portiere in questo albergo

Sapeste che male quando la vedo entrare
non la posso guardare senza immaginare
Ma è lei che non immagina per niente
cosa darei per esserle presente
ma lei non vede e allora parlo piano
con la sua forma in un asciugamano

Rit:
    Ma la porterò via non l'abbandonerò
    la renderò partecipe di tutto ciò che ho
    la porterò lontano per non lasciarla mai
    e mi dirà ti voglio per quello che mi dai
    E quando insieme prenderemo il largo
    non sarò più portiere in questo albergo
    e insieme dentro al buio che ci inghiotte
    non sarò il portiere della notte

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="50" Titolo="Eccoti" Genere="Italiane">
            <Testo>
Eccoti, sai ti stavo proprio aspettando,
Ero qui, ti aspettavo da tanto tempo,
Tanto che stavo per andarmene,
e invece ho fatto beeeeene

Rit:
    Sei il primo mio pensiero che 
    al mattino mi sveglia,
    l’ultimo desiderio che la notte mi culla,
    Sei la ragione più profonda 
    di ogni mio gesto,
    la storia più incredibile  
    che conosco 
    
 conosco

Eccoti, come un uragano di vita,
E sei qui, non so come tu sia riuscita
prendermi, dal mio sonno scuotermi,
e riattivarmi il cuore

Rit.

Eccoti, anche ora che non sei in casa
Tu sei qui, mi parla di te ogni cosa
Gli oggetti sembrano trasmettermi
L’amore nello sceglierli

Eccoti, finalmente sei arrivata,
E sei qui, non sai quanto mi sei mancata,
speravo tu esistessi, però non
immaginavo tanto…

Rit.

 conosco
 conosco     conosco
 conosco     conosco
 
            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="51" Titolo="Questa domenica" Genere="Italiane">
            <Testo>
Sono di poche parole
Quando si tratta di te
Ma stare fermo qua a guardati si è bruciato il caffè
Che te ne frega se piove
Ti puoi fermare da me
A stare zitti ad ascoltare il cielo piangere

  Dimmi che non sono solo dei pensieri strani
  Dimmi che di tanto in tanto li fai pure tu
  Io non mi aspettavo mica che ti innamoravi
  Ora dimmi che rimani pure se non piove più

Rit.
    No, io no
    Che mi passa per la testa non lo so
    Eeeh no, io no
    Finchè non ti addormenti tu non dormirò
    Perché l’amore ti capita anche quando non lo vuoi
    Ed è da questa domenica che è capitato a noi
    No io no


Ci siamo detti già tutto
Ci siamo fatti paura
Ma certe cose giuro
Non le ho mai dette a nessuno
Lo senti questo rumore
Che bel casino
Due calici di vino
Ti ascolterei per ore
Mi dai quasi fastidio

  Dimmi che non sono solo dei pensieri assurdi
  Dimmi che di tanto in tanto mi ami pure tu
  Tu che mi hai catapultato in mezzo a mille dubbi
  Tu che sei rimasta qua ora che non piove più

Rit.

No, io no
Ooh no,   io no

Non me l’aspettavo mica che poi mi innamoravo
E ora che fuori c’è il sole non me ne vado più

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="52" Titolo="" Genere="Italiane">
            <Testo>

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="" Titolo="" Genere="Italiane">
            <Testo>

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="100" Titolo="The river" Genere="Straniere">
            <Testo>
I come from down in the valley
Where mister when you're young
They bring you up to do
like your daddy done
Me and Mary we met in high school
When she was just seventeen
We'd drive out of this valley
down to where the fields were green

We'd go...
Rit:
 down to the river
And into the river we'd dive
Oh down to the river we'd ride

Then I got Mary pregnant
And man that was all she wrote
And for my nineteenth birthday
I got a union card and a wedding coat
We went down to the courthouse
And the judge put it all to rest
No wedding day smiles,
no walk down the aisle
No flowers, no wedding dress

That night we went...
Rit.

I got a job working construction
for the Johnstown Company
But lately there ain't been much work
on account of the economy
Now all the things that seemed so important
Well mister they vanished right into the air
Now I just act like I don't remember
Mary acts like she don't care

But I remember us riding in my brother's car
Her body tan and wet down at the reservoir
At night on them banks I'd lie awake
And pull her close
just to feel each breath she'd take
Now those memories come back to haunt me
They haunt me like a curse
Is a dream a lie if it don't come true
Or is it something worse,

    That sends me
    down to the river
    Though I know the river is dry
    That sends me down to the river tonight
    Down to the river
    My baby and I
    Oh down to the river we ride

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="101" Titolo="Wonderful tonight" Genere="Straniere">
            <Testo>
It's late in the evening
she's wondering what clothes to wear
She puts on her make-up and brushes her long blonde hair
And then she asks me, "Do I look all right?"
And I say, "Yes, you look wonderful tonight"

We go to a party and everyone turns to see
This beautiful lady that's walking around with me
And then she asks me, "Do you feel all right?"
And I say, "Yes, I feel wonderful tonight"

    I feel wonderful because I see
    The love light in your eyes
    And the wonder of it all
    Is that you just don't realize
    how much I love you

It's time to go home now and I've got an aching head
So I give her the car keys and she helps me to bed
And then I tell her, as I turn out the light
I say, "My darling, you were wonderful tonight
SOL6

Oh my darling, you were wonderful tonight"

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="102" Titolo="Too much love will kill you" Genere="Straniere">
            <Testo>
I'm just the pieces of the man I used to be
Too many bitter tears
are raining down on me.
I am far away from home,
And I've been facing this alone
For much too long...   Oh

I feel like no-one ever told the truth to me
About growing up
and what a struggle it would be.
In my tangled state of mind,
I've been looking back to find
Where I went wrong.

Rt:
    Too much love will kill you
    If you can't make up your mind;
    Torn between the lover
    And the love you leave behind.
    You're headed for disaster
    'Cos you never read the signs:
    Too much love will kill you every time.

I'm just the shadow of the man I used to be
And it seems
like there's no way out of this for me.
I used to bring you sunshine;
Now all I ever do
Is bring you down. Ooh-ooh

How would it be if you were standing in my shoes?
Can't you see
that it's impossible to choose?
No, there's no making sense of it:
Every way I go
I'm bound to lose. Oh-ooh

Rit:
    Too much love will kill you
    Just as sure as none at all.
    It'll drain the power that's in you,
    Make you bleed and scream and crawl.
    And the pain will make you crazy;
    You're the victim of your crime.
    Too much love will kill you every time.

Rit:
    Yeah, too much love will kill you;
    It'll make your life a lie
    Yes, too much love will kill you
    And you won't understand why.
    You'd give your life, You'd sell your soul,
    But here it comes again:
    Too much love will kill you, in the end.
    In the end

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="103" Titolo="39" Genere="Straniere">
            <Testo>
In the year of '39, assembled here the volunteers
In the days when lands were few
Here the ship sailed out
into the blue and sunny morn
The sweetest sight ever seen
And the night followed day
And the story tellers say
That the score brave souls inside
For many a lonely day sailed across the milky seas
Never looked back, never feared, never cried

Rit:
    Don't you hear my call though you're many years away
    Don't you hear me calling you
    Write your letters in the sand
    For the day I take your hand
    In the land that our grandchildren knew

In the year of '39 came a ship in from the blue
The volunteers came home that day
And they bring good news of a world so newly born
Though their hearts so heavily weigh
For the Earth is old and grey,
little darling, we'll away
But my love, this cannot be
Oh, so many years have gone
though I'm older but a year
Your mother's eyes, from your eyes, cry to me

Rit.
    Don't you hear my call though you're many years away
    Don't you hear me calling you
    All the letters in the sand
    cannot heal me like your hand
    For my life
    Still ahead
    Pity me

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="104" Titolo="Love rescue me" Genere="Straniere">
            <Testo>
Love rescue me
Come forth and speak to me
Raise me up and don't let me fall
No man is my enemy
My own hands imprison me
Love rescue me

Many strangers have I met
On the road to my regret
Many lost who seek to find themselves in me
They ask me to reveal
The very thoughts they would conceal
Love rescue me

    And the sun in the sky makes a shadow of you and I
    Stretching out as the sun sinks in the sea

I'm here without a name
in the palace of my shame
Said love rescue me

In the cold mirror of a glass
I see my reflection pass
I see the dark shades of what I used to be
I see the purple of her eyes
The scarlet of my lies
Love rescue me

    Yeah though I walk through the valley of the shadow
    Yet I will fear no evil
    I have cursed thy rod and staff
    They no longer comfort me
    Love rescue me

Sha la la, sha la la la
Sha la la la, sha la la
Sha la la la, sha la la la
Sha la la la, sha la la
I said love, love rescue me

I said love Climb up the mountains, said love
I said love, oh my love on the hill
On the hill of the son, I'm on the eve of a storm
And my word you must believe in love
I said love, rescue me

    Oh yeah, oh yeah, oh yeah,
    Hooooooooo, Hoooooooo,
    Hoooooooo, Hoooooooo, Hoooooooo, Hoooooooo, Hoooooooo
    Yeah I'm here without a name
    In the palace of my shame
    I said love rescue me

I've conquered my past
The future is here at last
I stand at the entrance to a new world I can see
The ruins to the right of me
Will soon have lost sight of me
Love rescue me

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="105" Titolo="With or without you" Genere="Straniere">
            <Testo>
See the stone set in your eyes
See the thorn twist in your side
And I'll wait for you
Sleight of hand and twist of fate
On a bed of nails, she makes me wait
And I'll wait, without you
With or without you, with or without you

Through the storm we reach the shore
You give it all but I want more
And I'm waiting for you

Rit:
    With or without you, with or without you I
    I can't live with or without you

And you give yourself away,
and you give yourself away
And you give, And you give,
And you give yourself away

My hands are tied,
my body bruised, she's got me with
nothing to win, and nothing left to lose

And you give yourself away,
and you give yourself away
And you give, And you give,
And you give yourself away

Rit.

Oh oh oh oh (4 volte)

Rit.
    With or without you

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="106" Titolo="Wish you were here" Genere="Straniere">
            <Testo>
So, so you think you can tell,
Heaven from Hell, blue skies from pain.
Can you tell a green field
from a cold steel rail, a smile from a veil
Do you think you can tell?

Did they get you to trade your heroes for ghosts
Hot ashes for trees, hot air for a cool breeze
cold comfort for change
And did you exchange a walk on part in the war
for a lead role in a cage?

How I wish, how I wish you were here.
We're just two lost souls swimming in a fish bowl
year after year
Running over the same old ground.
What have we found? The same old fears.
Wish you were here...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="107" Titolo="Always" Genere="Straniere">
            <Testo>
this romeo is bleeding
but you can't see his blood
it's nothing but some feelings
that this old dog kicked up
it's been raining since you left me
now I'm drowning in the flood
you see I've always been a fighter
but without you I give up

now I can't sing a love song
like the way it's meant to be
well, I guess I'm not that good anymore
but baby, that's just me

Rit:
    yeah, I will love you
    babe   Always
    and I'll be there forever and a day
    Always
    I'll be there till the stars don't shine
    till the heavens burst and
    the words don't rhyme
    and I know when I die, you'll be on my mind
    and I'll love you
    Always

now you're pictures that you left behind
are just memories of a different life
some that made us laugh, some that made us cry
one that made you have to say goodbye
What I'd give to run my fingers through your hair
to touch your lips, to hold you near
I've made mistakes, I'm just a man
when he holds you close, when he pulls you near
when he says the words you've been needing to hear
I'll wish I was him `cause those words are mine
to say to you till the end of time

Rit (mod):
    yeah, I will love you
    baby Always
    and I'll be there forever and a day
    Always

if you told me to cry for you I could
if you told me to die for you I would
take a look at my face
there's no price I won't pay
to say these words to you

well, there ain't no luck in these loaded dice
but baby if you give me just one more try
we can pack up our old dreams and our old lives
we'll find a place where the sun still shines

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="108" Titolo="Knocking on Heaven's door" Genere="Straniere">
            <Testo>
Mamma take this badge off of me
I can't use it anymore
It's getting dark, too dark to see
Feels like I'm knockin' on heaven's door.

Rit:
    Knock, knock, knockin' on heaven's door
    Knock, knock, knockin' on heaven's door
    Knock, knock, knockin' on heaven's door
    Knock, knock, knockin' on heaven's door

Assolo (Harm)

Mama put my guns in the ground
I can't shoot them anymore
That long black cloud is coming down
Feels like I'm knockin' on heaven's door.

Rit.

(Mamma wipe the blood from my face
I'm sick and tired of the war
Got a feeling that's hard to trace
I feel I'm knocking on heaven's door)

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="109" Titolo="Wind of change" Genere="Straniere">
            <Testo>
I follow the Moskva
Down to Gorky Park
Listening to the wind of change
An August summer night
Soldiers passing by
Listening to the wind of change

The world is closing in
Did you ever think
That we could be so close, like brothers
The future's in the air
I can feel it everywhere
Blowing with the wind of change

Rit:
    Take me to the magic of the moment
    On a glory night
    Where the children of tomorrow
    dream away
    In the wind of change

Walking down the street
Distant memories
Are buried in the past forever
I follow the Moskva
Down to Gorky Park
Listening to the wind of change

Rit.

    The wind of change blows straight
    Into the face of time
    Like a stormwind that will ring
    The freedom bell for peace of mind
    Let your balalaika sing
    What my guitar wants to say

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="110" Titolo="Carrie" Genere="Straniere">
            <Testo>
When lights go down, I see no reason
For you to cry We've been through this before
In every time, in every season,
God knows I've tried, So please don't ask for more

Rit:
    Can't you see it in my eyes
    This might be our last goodbye
    Ca--a--a-rrie,
    Ca--a--a-rrie,
    things they change my friend
    Ca--a--a-rrie,
    Ca--a--a-rrie,
    maybe we'll meet  again,
    (I volta e III volta)
    Somewhere again

I read your mind, with no intentions
Of being unkind, I wish I could explain
It all takes time, whole lot of patience
If it's a crime, how come I feel no pain

Rit.

When lights go down

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="112" Titolo="Where do you think you are going" Genere="Straniere">
            <Testo>
Rit:
    Where do you think you're going
    Dn't you know it's dark outside
    Where do you think you're going
    Don't you care about my pride
    Where do you think you're going
    I think you don't know
    You got no way of knowing
    There's really no place
    you can go

I understand your changes
Long before you reached the door
I know where you're going
I know what you came here for
And now I'm sick of joking
You know I like you to be free
Where do you think you're going
I think you'd better go with me, girl

    You say there is no reason
    But you still find cause to doubt me
    When you ain't with me girl
    You're gonna be without me

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="113" Titolo="Tougher than the rest" Genere="Straniere">
            <Testo>
Well it's Saturday night
You're all dressed up in blue
I been watching you awhile
Maybe you been watching me too

So somebody ran out
Left somebody's heart in a mess
Well if you're looking for love
Honey I'm tougher than the rest  

Some girls they want a handsome Dan
Or some good-lookin' Joe, on their arm
Some girls like a sweet-talkin' Romeo
Well 'round here baby
I learned you get what you can get
So if you're rough enough for love
Honey I'm tougher than the rest

Rit:
    The road is dark
    And it's a thin thin line
    But I want you to know
    I'll walk it for you any time
    Maybe your other boyfriends
    Couldn't pass the test
    Well if you're rough and ready for love
    Honey I'm tougher than the rest 

Rit.

Well it ain't no secret
I've been around a time or two
Well I don't know baby
maybe you've been around too

Well there's another dance
All you gotta do is say yes
And if you're rough and ready for love
Honey I'm tougher than the rest

If you're rough enough for love
Baby I'm tougher than the rest

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="114" Titolo="I'm goin down" Genere="Straniere">
            <Testo>
We sit in the car outside your house you're quiet
I can feel the heat coming around
I go to put my arm around you
And you give me a look like I'm way out of bounds
Well, you let out one of your bored sighs
Well, lately when I look into your eyes

Rit:
    I'm goin' down, down, down, down
    I'm goin' down, down, down, down
    I'm goin' down, down, down, down
    I'm goin' down, down, down, down

We get dressed up, and we go out,
baby, for the night
We come home early burning, burning
I'm sick and tired of you setting me up, yeah
Setting me up just
to knock-a knock-a knock-a me down

Rit.

I pull you close now, baby,
but when we kiss, I can feel a doubt
I remember back when we started
My kisses used to turn you inside out
I used to drive you to work in the morning
Friday night I'd drive you all around
You used to love to drive me wild, yeah
But lately girl you get your kicks
from just driving me down

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="115" Titolo="Shallow" Genere="Straniere">
            <Testo>
Tell me somethin' girl
Are you happy in this modern world?

Or do you need more?
Is there somethin' else you're searchin' for?
I'm fal----ling
In all the good times
I find myself longin' for change
And in the bad times I fear myself

Tell me something boy
Aren't you tired tryin' to fill that void?
Or do you need more?
Ain't it hard keeping it so hardcore?
I'm fal----ling
In all the good times
I find myself longin' for change
And in the bad times I fear myself

Rit:
    I'm off the deep end, watch as I dive in
    I'll never meet the ground
    Crash through the surface, where they can't hurt us
    We're far from the shallow now
    In the sha-ha--sha-ha-low
    In the sha-ha-sha-la-la-la-low
    In the sha-ha--sha-ha-ha-low
    We're far from the shallow now

Wooaaaah...

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="116" Titolo="All I want is you" Genere="Straniere">
            <Testo>
You say you want
a diamond on a ring of gold
You say you want
your story to remain untold

Rit:
    All the promises we make
    from the cradle to the grave
    When all I want is you

You say you'll give me
a highway with no one on it
Treasure just to look upon it
all the riches in the night
You say you'll give me
eyes on a moon of blindness
A river in a time of dryness
a harbour in the tempest

Rit.

You say you want
your love to work out right
To stay with me through the night
You say you want
a diamond on a ring of gold
You say you want
your story to remain untold

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="117" Titolo="Take Me Home, Country Roads" Genere="Straniere">
            <Testo>
Almost heaven, West Virginia,
Blue Ridge Mountains, Shenandoah River
Life is old there, older than the trees,
younger than the mountains, growing like a breeze

Rit:
    Country roads, take me home
    to the place I belong
    West Virginia, mountain mamma,
    take me home, country roads

All my memories gather round her,
miner's lady, stranger to blue water
Dark and dusty, painted on the sky,
misty taste of moonshine, teardrop in my eye

Rit.

I hear her voice in the morning hour, she calls me,
the radio reminds me of my home far away
And driving down the road I get a feeling
that I should have been home yesterday, yesterday

Rit.

Rit.

Take me home now, country roads
Take me home now, country roads

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="118" Titolo="Patience" Genere="Straniere">
            <Testo>
Shed a tear cause I'm missing you
I'm still alright to smile
Girl I think about you every day now

Was a time when I wasn't sure but you..
set my mind at ease
There is no doubt, you're in my heart now

Rit:
    Sad woman take it slow
    it will work itself out fine
    All we need is just a little patience
    Sad sugar make it slow
    and we'll come together fine
    All we need is just a little patience
    patience...

I Sit here on the stairs, 'cause I'd
rather be alone
If I can't have you right now, I'll wait dear
Sometimes I get so tense
but I can't speed up the time
But you know love
there's one more thing to consider

Rit:
    Sad woman take it slow
    and things will be just fine
    You and I’ll just use a little patience
    Sad sugar take the time
    'cause the lights are shining bright
    You and I got what it takes to make it

RE
We don't fake it...
Ohh and never break it
'Cause I can't take it...

Little patience... mhh yeah
uh... yeah...
Need a little patience... mhh yeah
Just a little patience... mhh yeah
Some more patience

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="119" Titolo="Have you ever seen the rain" Genere="Straniere">
            <Testo>
Someone told me long ago
There's a calm before the storm
I know It's been comin' for some time

When it's over, so they say
It'll rain a sunny day
I know, shinin' down like water

Rit:
    I want to know
    Have you ever seen the rain?
    I want to know
    Have you ever seen the rain?
    Comin' down on a sunny day?

Yesterday, and days before
Sun is cold and rain is hard,
I know, been that way for all my time

'Til forever, on it goes
Through the circle, fast and slow,
I know It can't stop, I wonder

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="120" Titolo="In your arms" Genere="Straniere">
            <Testo>
Oh, the way I feel tonight
You better wrap me up good and tight
In your arms
In your arms

Just like a bee in a honeycomb
I'm gonna make myself right at home
In your arms
In your arms

Rit:
    Well, it don't take much
    to keep me satisfied
    Just a little bit of
    lovin' that's bonafide
    And your arms keep me
    tangled up all the time
    Like a kitten with
    a ball of twine

Yeah baby, that's where I want to stay
For the rest of my natural days
In your arms
In your arms

(saxaphone solo)

Rit.

Yeah baby, that's where I want to stay
For the rest of my natural days
In your arms
In your arms

In your arms
In your arms
Well In your arms
In your arms
In your arms

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="121" Titolo="Pretty woman" Genere="Straniere">
            <Testo>
Pretty woman, walking down the street
Pretty woman, the kind I'd like to meet
Pretty woman, I don't believe you
You're not the truth
No one could look as good as you
Mercy!

Pretty woman, won't you pardon me?
Pretty woman, I couldn't help but see
Pretty woman, you look lovely as can be
Are you lonely just like me?

Rit:
    Pretty woman, stop a while
    Pretty woman, talk a while
    Pretty woman, give your smile to me
    Pretty woman, yeah, yeah, yeah
    Pretty woman, look my way
    Pretty woman, say you'll stay with me

'Cause I need you
I'll treat you right
Come to me, baby
Be mine tonight

Pretty woman, don't walk on by
Pretty woman, don't make me cry
Pretty woman, don't walk away, hey
Okay
If that's the way it must be, okay
I guess I'll go on home, it's late
There'll be tomorrow night, but wait
What do I see?
Is she walking back to me?
Yeah, she's walking back to me
               LA
Oh, oh, pretty woman

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="122" Titolo="I want it all" Genere="Straniere">
            <Testo>
Adventure seeker on an empty street,
Just an alley creeper, light on his feet,
A young fighter screaming, with no time for doubt
With the pain and the anger
can't see a way out

It ain't much I'm asking, I heard him say,
Gotta find me a future move out of my way.

Rit:
    I want it all, I want it all,
    I want it all, and I want it now.
    I want it all, I want it all,
    I want it all, and I want it now.

Listen all you people, come gather round,
I gotta get me a game plan
gotta shake you to the ground...
Just give me what I know is mine,
People do you hear me, just give me the sign.

It ain't much I'm asking, if you want the truth
Here's to the future for the dreams of youth,

Rit.

I'm a man with a one track mind,
So much to do in one life time
(people do you hear me)
Not a man for compromise and
where's and why's and living lies
So I'm living it all, yes I'm living it all,
And I'm giving it all, and I'm giving it all,

It ain't much I'm asking, if you want the truth,
Here's to the future, hear the cry of youth,

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="123" Titolo="Be my baby" Genere="Straniere">
            <Testo>
The night we met I knew I
needed you so
And if I had the chance I'd
never let you go
So won't you say you love me?
I'll make you so proud of me
We'll make 'em turn their heads
every place we go

Rit:
    So won't you, please
    (be my, be my baby)
    Be my little baby?
    (My one and only baby)
    Say you'll be my darlin'
    (be my, be my baby)
    Be my baby now
    (my one and only baby)
    Whoa-oh-oh-oh

I'll make you happy, baby, (Whaoo..)
just wait and see
For every kiss you give me,
I'll give you three
Oh, since the day I saw you
I have been waiting for you
You know I will adore you
'til eternity

Rit.

    So come on and, please...
Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="124" Titolo="Diana" Genere="Straniere">
            <Testo>
I'm so young and you're so old
This, my darling, I've been told
I don't care just what they say
'Cause forever I will pray
You and I will be as free
As the birds up in the trees

Rit:
    Oh, please stay by me, Diana

Thrills I get when you hold me close
Oh, my darling, you're the most
I love you but do you love me
Oh, Diana, can't you see
I love you with all my heart
And I hope we will never part

Rit.

    Oh, my darlin', oh, my lover
    Tell me that there is no other
    I love you with all my heart
    Oh-oh, oh-oh, oh-oh, oh-oh...

Only you can take my heart
Only you can tear it apart
When you hold me in your loving arms
I can feel you giving all your charms
Hold me, darling, ho-hold me tight
Squeeze me baby with all your might

Rit.

Oh, please, Diana
Oh, please, Diana...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="125" Titolo="Good riddance" Genere="Straniere">
            <Testo>
Another turning point
a fork stuck in the road
Time grabs you by the wrist
directs you where to go
So make the best
of these days and don't ask why
It's not a question but a
lesson learned in time

Rit:
    It's something unpredictable
    and in the end it's right
    I hope you have the time
    of your life

So take the photographs and
stillframes in your mind
...Hang it on a shelf
in good health and good time
Tatoos and memories and
a-asking on trial
For what it's worth
it was worth all the while

Rit.

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="126" Titolo="Luka" Genere="Straniere">
            <Testo>
My name is Luka
I live on the second floor
I live upstairs from you
Yes I think you've seen me before
    If you hear something late at night
    Some kind of trouble some kind of fight
Just don't ask me what it was
Just don't ask me what it was
Just don't ask me what it was

I think (it)'s because I'm clumsy
I try not to talk too loud
Maybe it's because I'm crazy
I try not to act too proud
    They only hit until you cry
    After that you don't ask why
You just don't argue anymore
You just don't argue anymore
You just don't argue anymore

... Yes I think I'm okay
I walked into the door again
If you ask that's what I'll say
And it's not your business anyway
    I guess I'd like to be alone
    With nothing broken, nothing thrown
Just don't ask me how I am
Just don't ask me how I am
Just don't ask me how I am

My name is Luka
I live on the second floor
I live upstairs from you
Yes I think you've seen me before
    If you hear something late at night
    Some kind of trouble, some kind of fight
Just don't ask me what it was
Just don't ask me what it was
Just don't ask me what it was

    They only hit until you cry
    After that you don't ask why
You just don't argue anymore
You just don't argue anymore
You just don't argue anymore


            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="127" Titolo="Blowin' in the wind" Genere="Straniere">
            <Testo>
How many roads must a man walk down
Before you call him a man?
How many seas must a white dove sail
Before she sleeps in the sand?
Yes, 'n' how many times must the cannon
balls fly
Before they're for-ever banned?

Rit:
    The answer, my friend,
     is blowin' in the wind,
    The answer is blowin' in the wind

Yes, 'n' how many years can a mountain exist
Before it is washed to the sea?
Yes, 'n' how many years
can some people exist
Before they're allowed to be free?
Yes, 'n' how many times can a man
turn his head,
And pretend that he just doesn't see?

Rit.

Yes, 'n' how many
times must a man look up
Before he can se-e the sky?
Yes, 'n' how many ears
must one man have
Before he can hear people cry?
Yes, 'n' how many deaths will it take
till he knows
That too many people have died?

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="128" Titolo="Stand by me" Genere="Straniere">
            <Testo>
When the night has come
And the land is dark
And the moon is the only light we'll see
No I won't be afraid,
oh I won't be afraid
Just as long as you stand, stand by me

Rit:
    So darlin', darlin', stand by me,
    oh stand by me
    oh stand, stand by me, stand by me

If the sky that we look upon
Should tumble and fall
And the mountains should crumble to the sea

I won't cry, I won't cry, no
I won't shed a tear
Just as long as you stand, stand by me

Rit.

Rit.
Whenever you're in trouble just stand by me
oh stand by me,
woa stand now oh stand, stand by me

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="129" Titolo="The sound of silence" Genere="Straniere">
            <Testo>
Hello darkness, my old friend,
I've come to talk with you again,
Because a vision softly creeping,
Left its seeds while I was sleeping,
And the vision that was planted in my brain
Still remains
Within the sound of silence

In restless dreams I walked alone
Narrow streets of cobblestone,
'neath the halo of a street lamp,
I turned my collar to the cold and damp
When my eyes were stabbed by the flash of a neon light
That split the night
And touched the sound of silence

And in the naked light I saw
Ten thousand people, maybe more
People talking without speaking,
People hearing without listening,
People writing songs that voices never share
And no one dare
Disturb the sound of silence

Fools said I, you do not know
Silence like a cancer grows
Hear my words that I might teach you,
Take my arms that I might reach you
But my words like silent raindrops fell,
And echoed
In the wells of silence

And the people bowed and prayed
To the neon God they made
And the sign flashed out its warning,
In the words that it was forming
And the sign said, the words of the prophets
Are written on the subway walls
And tenement halls
And whisper'd in the sounds of silence

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="130" Titolo="Romeo and Juliet" Genere="Straniere">
            <Testo>
A lovestruck Romeo
sang the streets a serenade
Laying everybody low
with a love song that he made
Finds a streetlight,
steps out of the shade
Says something like,
"You and me, babe, how about it?"

Juliet says, "Hey, it's Romeo,
you nearly gave me a heart attack"
He's underneath the window, she's singing,
"Hey, la, my boyfriend's back
You shouldn't come around here
singing up at people like that
Anyway, what you gonna do about it?"

Rit:
    "Juliet, the dice was loaded from the start
    And I bet, and you exploded into my heart
    And I forget, I forget the movie song
    When you gonna realize it was
    just that the time was wrong, Juliet?"

Come up on different streets,
they both were streets of shame
Both dirty, both mean, yes,
and the dream was just the same
And I dreamed your dream for you
and now your dream is real
How can you look at me as
if I was just another one of your deals?

When you can fall for chains of silver
you can fall for chains of gold
You can fall for pretty strangers
and the promises they hold
You promised me everything,
you promised me thick and thin, yeah
Now you just say "Oh, Romeo, yeah,
you know I used to have a scene with him"

Rit:
    "Juliet, when we made love, you used to cry
    You said 'I love you like the stars above,
    I'll love you 'til I die'
    There's a place for us, you know the movie song
    When you gonna realize it was just that
    the time was wrong, Juliet?"

I can't do the talks
like they talk on the TV
And I can't do a love song
like the way it's meant to be
I can't do everything but I'll do anything for you
I can't do anything except be in love with you
And all I do is miss you and the way we used to be
All I do is keep the beat, the bad company
All I do is kiss you through the bars of a rhyme
Julie, I'd do the stars with you any time

Rit.

And a lovestruck Romeo,
he sang the streets a serenade
Laying everybody low with a love song that he made
Find a convenient streetlight,
steps out of the shade
He says something like,
"You and me, babe, how about it?"
"You and me, babe, how about it?"

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="131" Titolo="Can’t help falling in love" Genere="Straniere">
            <Testo>
Wise men say
Only fools rush in
But I can't help falling in love with you

Shall I stay?
Would it be a sin
If I can't help falling in love with you?

Rit:
    Like a river flows
    Surely to the sea
    Darling, so it goes
    Some things are meant to be

Take my hand,
Take my whole life, too
For I can't help falling in love with you

Rit.

Take my hand,
Take my whole life, too
For I can't help falling in love with you
For I can't help falling in love with you

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="132" Titolo="" Genere="Straniere">
            <Testo>

            </Testo>
        </Canzone>        
        <Canzone Numero="" Titolo="" Genere="Straniere">
            <Testo>

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="200" Titolo="Daitarn III" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Daitarn Daitarn Daitarn
Daitarn Daitarn Daitarn

Uno per tre e tre per uno perché
Insieme noi usciamo sempre dai guai
E difendiam la Terra, dall'ombra della guerra
Il nostro cuore batterà, per la libertà
Intrighi e i loschi piani dei mostri disumani
Il nostro raggio spazzerà, nell'immensità

Rit:
    Daitarn, Daitarn
    Arriva già il nemico scatta
    Ma tu ci sei amico Daitarn
    Evviva Daitarn 3
    Daitarn, Daitarn
    Per noi tu sei davvero forte
    Per noi tu sei davvero grande
    Evviva Daitarn 3

Noi siamo un trio all'erta e pieni di brio
Seguiam la scia se un meganoide ci spia
E il Mach-Patrol ci porta,
nell'occhio all'avventura
Verso l'ignoto corre e va, come un fulmine
E in aria si trasforma, in un robot che ha un'arma
Ha l'energia solare che, è invincibile

Rit.
Daitarn... arriva il nemico... prepararsi...
Robot a energia solare, Daitarn

Rit.

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="201" Titolo="Jeeg Robot d'acciacio" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Corri ragazzo laggiù
vola tra lampi di blu
corri in aiuto di tutta la gente
dell'umanità

Rit:
    corri e va per la terra
    vola e va tra le stelle
    tu che puoi diventare Jeeg

    Jeeg va, cuore e acciaio,
    Jeeg va, cuore e acciaio,
    cuore di un ragazzo che
    senza paura sempre lotterà

se dalla terra nascerà,
la forza che ci attaccherà
noi restiamo tutti con te,
perché tu...
tu sei Jeeg!!!

quando il domani verrà,
il tuo domani sarà
coi tuoi poteri tu salvi il futuro
dell'umanità

Rit.

se dallo spazio arriverà
una nemica civiltà
noi restiamo tutti con te
perché tu...
tu sei Jeeg!!!

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="202" Titolo="Capitan Harlock" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Capitan Harlock
Capitan Harlock
Capitan Harlock-Harlock-Harlock

un pirata tutto nero
che per casa ha solo il ciel
ha cambiato in astronave
il suo velier (urrà-urrà-urrà)

il suo teschio è una bandiera
che vuol dire libertà
vola all'arrembaggio
però un cuore grande ha (uau-uau-uau)

il suo teschio è una bandiera
che vuol dire libertà
vola all'arrembaggio
però un cuore grande ha
(urrà-urrà-urrà)

Capitan Harlock-Harlock-Harlock
Capitan Harlock

Rit:
    fammi provare Capitano un'avventura
    dove io son l'eroe
    che combatte accanto a te
    fammi volare Capitan senza una meta
    tra i pianeti sconosciuti
    per rubare a chi ha di più

Capitan Harlock-Harlock-Harlock

come un lampo è il suo pugnale
che lui lancia contro il mal
ma è un uomo generoso
come il mar (uau-uau-uau)
nel suo occhio c'è l'azzurro
nel suo braccio acciaio c'è
nero è il suo mantello
mentre il cuore bianco è
(urrà-urrà-urrà)
Capitan Harlock-Harlock-Harlock
Capitan Harlock

Rit.

nel suo occhio c'è l'azzurro
nel suo braccio acciaio c'è
nero è il suo mantello
mentre il cuore bianco è
(urrà-urrà-urrà)

Capitan Harlock-Harlock-Harlock
Capitan Harlock

Rit.

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="203" Titolo="Daltanious" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Daltanious, Daltanious, fuori!!!

È Daltanious che compare giù,
E il nemico non esiste più,
È Daltanious che ci aiuterà,
Superbalestra, frecce, spada, lame boomerang
Odia gli stupidi, aiuta i deboli,
Dagli invasori ci difenderà,
Lui si sacrifica, lo sa che è l'ultima
Speranza dell'umanità

Extraterrestre via da questa terra mia,
Togli le zampe o ce le lascerai,
Ti spacca in quattro lui, ci fa una croce su,
E tu non ci sei più...

Per Daltanious, che compare giù,
E il nemico non esiste più,
È Daltanious che ci aiuterà,
Non sia arrende mai, troppo forte,
Non è nato ancora chi lo batterà

Ha in mente Kento e va,
Con le astrogambe va,
E il suo leone in petto ruggirà,
Tutto disintegra quando gli girano
Le lame boo--me--rang

    Trappole, agguati, trabocchetti
    imboscate lo circondano
    Mostri giganti e striscianti serpenti
    è in pericolo!
    Daltanious non si fermerà,
    è troppo forte vincerà

Odia gli stupidi, aiuta i deboli,
Dagli invasori ci difenderà,
Lui si sacrifica, lo sa che è l'ultima
Speranza dell'umanità
Extraterrestre via da questa terra mia,
Togli le zampe o ce le lascerai,
Tutto disintegra quando gli girano
Le lame boo---me--rang

Per Daltanious, che compare giù,
E il nemico non esiste più,
È Daltanious che ci aiuterà,
Non sia arrende mai, troppo forte,
Non è nato ancora chi lo batterà

Per Daltanious, che compare giù,
E il nemico non esiste più,
È Daltanious che ci aiuterà,
Non sia arrende mai, troppo forte,
Non è nato ancora chi lo batterà

Per Daltanious, che compare giù,
E il nemico non esiste più,
È Daltanious che ci aiuterà,
Non sia arrende mai, troppo forte,
Non è nato ancora chi lo batterà...

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="204" Titolo="Il grande Mazinga" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Mazinga!
Mazinga!
Mazinga!

trema,
il regno delle Tenebre del Male
dalla Fortezza della Scienza arriva
con i suoi pugni atomici
Mazinga, Robot
Mazinga, Robot

vola,
si tuffa dalle stelle giù in picchiata
se sei il nemico prega è già finita
la morte batte i denti, c'è

Mazinga, Robot
Mazinga, Robot (braccia rotanti!)
Mazinga, Robot (doppio laser!)
Mazinga, Robot (bomba di fuoco!)

    ha la mente di Tetsuya ma tutto il resto fa da sè
    non conosce la paura nè sa il dolore che cos'è
    lotta, cade, si rialza, sempre vincerà

Mazinga, Robot
Mazinga, Robot (raggi fotonici!)
Mazinga, Robot (lama del diavolo!)
Mazinga, Robot (doppio boomerang!)
Mazinga!
Mazinga!
Mazinga!
Mazinga!

forte,
con una mano spacca una montagna
dagli occhi sputa fuori raggi gamma
non c'è chi è forte più di te
Mazinga, Robot
Mazinga, Robot

ha la mente di Tetsuya ma tutto il resto fa da sè
non conosce la paura nè sa il dolore che cos'è
se hai bisogno puoi chiamarlo, come un fulmine verrà

Mazinga, Robot
Mazinga, Robot

Mazinga, Robot (bombe jet!)
Mazinga, Robot (luce atomica!)
Mazinga, Robot (spada diabolica!)
Mazinga, Robot (spirale perforante!)
Mazinga, Robot (lama atomica!)
Mazinga, Robot (pugno atomico!)
Mazinga, Robot (pugni rotanti!)
Mazinga, Robot (doppio laser!)
Mazinga, Robot (doccia di fuoco!)
Mazinga, Robot (razzi fotonici!)
Mazinga, Robot (lama diabolica!)
Mazinga, Robot (doppio boomerang!)

            </Testo>
         </Canzone>
        <Canzone Numero="205" Titolo="Mazinga Z" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Quando udrai un fragor
a mille decibel
su dal ciel piomberà
Mazinger
veloce e distruttore come un lampo
non da scampo
odia la paura
non conosce la pietà

    alto là falsità
    fermati malvagità
    su di voi avvoltoi
    c'è Mazinger
    c'è Mazinger... si!!

    con gli occhi può incendiare
    un'astronave che va

quando tu soffrirai
sotto la schiavitù
su dal ciel piomberà
Mazinger
col cuore fermo nell'immenso vuoto
va contro l'ignoto se lassù lo incontrerà

    ama la verità
    gli oppressi difenderà
    per la tua libertà
    c'è Mazinger
    Mazinga Z Mazinga Z
    uoooh.....
    Mazinga Z Mazinga Z
    uoooh.....

            </Testo>
        </Canzone>
        <Canzone Numero="206" Titolo="UFO Robot" Genere="Cartoni">
            <Testo>
Ufo Robot Ufo Robot
Ufo Robot Ufo Robot
si trasforma in un razzo missile
con circuiti di mille valvole
tra le stelle sprinta e va
mangia libri di cibernetica
insalate di matematica
e a giocar su Marte va

lui respira nell'aria cosmica
è un miracolo di elettronica
ma un cuore umano ha

Rit:
    ma chi è?
    ma chi è?

    Ufo Robot Ufo Robot

    raggi laser che sembran fulmini
    è protetto da scudi termici
    sentinella lui ci fa
    quando schiaccia un pulsante magico
    lui diventa un ipergalattico
    lotta per l'umanità
    Ufo Robot Ufo Robot
    Ufo Robot Ufo Robot

si trasforma in un razzo missile
con circuiti di mille valvole
tra le stelle sprinta e va
lui respira nell'aria cosmica
è un miracolo di elettronica
ma un cuore umano ha

Rit.

si trasforma in un razzo missile
con circuiti di mille valvole
tra le stelle sprinta e va
Ufo Robot Ufo Robot
Ufo Robot Ufo Robot

            </Testo>
        </Canzone>
         <Canzone Numero="" Titolo="" Genere="Cartoni">
            <Testo>

            </Testo>
        </Canzone>
    </Canzoni>
</Canzoniere>
